[{"AdditionDateTime": "2016-09-08 13:51:00", "Description": "Peron i tablica przystankowa w Szarowie.", "FilePath": "photo_0001.jpg", "Id": "1"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 13:52:47", "Description": "Perony w Szarowie. Widok z torow.", "FilePath": "photo_0002.jpg", "Id": "2"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 13:53:21", "Description": "Zapomniana i zniszczona toaleta w Szarowie.", "FilePath": "photo_0003.jpg", "Id": "3"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 13:53:36", "Description": "Peron i wiaty przystankowe w Szarowie.", "FilePath": "photo_0004.jpg", "Id": "4"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 13:53:53", "Description": "Widok na Krakow z przystanku w Szarowie.", "FilePath": "photo_0005.jpg", "Id": "5"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 13:59:25", "Description": "EZT ED72 Przewozow Regionalnych zatrzymal sie na przystanku w Szarowie.", "FilePath": "photo_0006.jpg", "Id": "6"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:02:38", "Description": "EZT EN57 Przewoz\u00f3w Regionalnych wyje\u017cd\u017caj\u0105 z przystanku w Szarowie.", "FilePath": "photo_0007.jpg", "Id": "7"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:03:18", "Description": "Perony w Szarowie widziane z drogi gruntowej.", "FilePath": "photo_0008.jpg", "Id": "8"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:03:50", "Description": "Peron w Szarowie, na zdj\u0119ciu tak\u017ce wiaty, latarnie i drzewa.", "FilePath": "photo_0009.jpg", "Id": "9"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:04:05", "Description": "Perony w Szarowie. Po prawej wida\u0107 boisko.", "FilePath": "photo_0010.jpg", "Id": "10"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:04:45", "Description": "ET22 nale\u017c\u0105ca do PKP Cargo przeje\u017cd\u017ca przez przystanek w Szarowie. Lokomotywa ci\u0105gnie sznur w\u0119glarek typu Eaos.", "FilePath": "photo_0011.jpg", "Id": "11"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:05:30", "Description": "Inny ET22 nale\u017c\u0105cy do PKP Cargo w Szarowie tym razem ze sk\u0142adem wagon\u00f3w osobowych.", "FilePath": "photo_0012.jpg", "Id": "12"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:08:38", "Description": "Przystanek w Zastowie, widok - \u017ce tak powiem - og\u00f3lny.", "FilePath": "photo_0013.jpg", "Id": "13"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:08:58", "Description": "Zast\u00f3w, widok w stron\u0119 Krakowa.", "FilePath": "photo_0014.jpg", "Id": "14"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:09:20", "Description": "Przystanek w Zastowie, widok w stron\u0119 Kielc.", "FilePath": "photo_0015.jpg", "Id": "15"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:09:33", "Description": "Peron w Zastowie.", "FilePath": "photo_0016.jpg", "Id": "16"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:09:47", "Description": "Tablica stacyjna w Zastowie.", "FilePath": "photo_0017.jpg", "Id": "17"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:10:19", "Description": "Zast\u00f3w, na pierwszym planie dodatkowy tor stacyjny.", "FilePath": "photo_0018.jpg", "Id": "18"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:10:43", "Description": "Rz\u0105d latarni w Zastowie. W oddali jaki\u015b poci\u0105g.", "FilePath": "photo_0019.jpg", "Id": "19"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:17:15", "Description": "EU07 Intercity przemyka przez Zast\u00f3w.", "FilePath": "photo_0020.jpg", "Id": "20"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:17:34", "Description": "Ta sama EU07, ino troch\u0119 bli\u017cej.", "FilePath": "photo_0021.jpg", "Id": "21"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:17:48", "Description": "I jeszcze bli\u017cej!", "FilePath": "photo_0022.jpg", "Id": "22"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:18:12", "Description": "Sk\u0142ad Intercity wyje\u017cd\u017ca ze stacji w Zastowie.", "FilePath": "photo_0023.jpg", "Id": "23"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:18:33", "Description": "Widok na stacj\u0119 Zast\u00f3w ze skarpy obok.", "FilePath": "photo_0024.jpg", "Id": "24"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:19:03", "Description": "EP09 mknie przez Zast\u00f3w.", "FilePath": "photo_0025.jpg", "Id": "25"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:19:21", "Description": "EP09 mknie przez Zast\u00f3w.", "FilePath": "photo_0026.jpg", "Id": "26"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:19:36", "Description": "EP09 w Zastowie.", "FilePath": "photo_0027.jpg", "Id": "27"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:19:47", "Description": "Jeszcze jedno zdj\u0119cie Zastowa.", "FilePath": "photo_0028.jpg", "Id": "28"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:19:57", "Description": "Widok z drugiej skarpy na Zast\u00f3w.", "FilePath": "photo_0029.jpg", "Id": "29"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:20:20", "Description": "Inna EU07 Intercity ze sk\u0142adem pospiesznym przeje\u017cd\u017ca przez Zast\u00f3w.", "FilePath": "photo_0030.jpg", "Id": "30"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:21:15", "Description": "Przystanek w Zes\u0142awicach.", "FilePath": "photo_0031.jpg", "Id": "31"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:21:32", "Description": "K\u0142adka w Zes\u0142awicach. Zdj\u0119cie historyczne, bo k\u0142adki ju\u017c nie ma.", "FilePath": "photo_0032.jpg", "Id": "32"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:22:11", "Description": "Widok na Wzg\u00f3rza z przystanku w Zes\u0142awicach.", "FilePath": "photo_0033.jpg", "Id": "33"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:22:26", "Description": "Widok na pola z przystanku w Zes\u0142awicach.", "FilePath": "photo_0034.jpg", "Id": "34"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:22:41", "Description": "Zes\u0142awice z k\u0142adki.", "FilePath": "photo_0035.jpg", "Id": "35"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:22:55", "Description": "Gigantyczne drzewo na przystanku Zes\u0142awice. Robi wra\u017cenie!", "FilePath": "photo_0036.jpg", "Id": "36"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:23:08", "Description": "Moja ulubiona tablica w Zes\u0142awicach.", "FilePath": "photo_0037.jpg", "Id": "37"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:23:49", "Description": "EN71 Przewoz\u00f3w Regionalnych zatrzyma\u0142 si\u0119 w Zes\u0142awicach.", "FilePath": "photo_0038.jpg", "Id": "38"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:24:15", "Description": "Przystanek w Zes\u0142awicach.", "FilePath": "photo_0039.jpg", "Id": "39"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:25:10", "Description": "Gra w \u017cycie na przystanku w Zes\u0142awicach.", "FilePath": "photo_0040.jpg", "Id": "40"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:31:15", "Description": "EP05 na stacji Krak\u00f3w G\u0142\u00f3wny.", "FilePath": "photo_0041.jpg", "Id": "41"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:32:42", "Description": "Budynek stacji w Wadowicach.", "FilePath": "photo_0042.jpg", "Id": "42"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:32:59", "Description": "Budynek stacji w Wadowicach.", "FilePath": "photo_0043.jpg", "Id": "43"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:33:15", "Description": "Budynek stacji w Wadowicach, widok z przej\u015bcia na torach.", "FilePath": "photo_0044.jpg", "Id": "44"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:33:22", "Description": "Budynek stacji w Wadowicach.", "FilePath": "photo_0045.jpg", "Id": "45"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:33:34", "Description": "Perony w Wadowicach.", "FilePath": "photo_0046.jpg", "Id": "46"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:34:34", "Description": "Most na Skawie w Wadowicach.", "FilePath": "photo_0047.jpg", "Id": "47"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:35:19", "Description": "Przystanek w Kleczy Dolnej.", "FilePath": "photo_0049.jpg", "Id": "48"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:35:31", "Description": "Klecza Dolna - peron.", "FilePath": "photo_0048.jpg", "Id": "49"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-08 14:36:14", "Description": "Przystanek Klecza Dolna.", "FilePath": "photo_0050.jpg", "Id": "50"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 15:18:30", "Description": "Widok na stacj\u0119 z k\u0142adki.", "FilePath": "photo_0051.jpg", "Id": "51"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 15:19:01", "Description": "Odnowiona wiata w Kleczy G\u00f3rnej.", "FilePath": "photo_0052.jpg", "Id": "52"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 15:19:23", "Description": "Widok na peron i budynki w Kleczy G\u00f3rnej.", "FilePath": "photo_0053.jpg", "Id": "53"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 15:19:34", "Description": "Budynek stacyjny.", "FilePath": "photo_0054.jpg", "Id": "54"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 15:19:46", "Description": "Widok na perony, w tle k\u0142adka.", "FilePath": "photo_0055.jpg", "Id": "55"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 15:20:18", "Description": "Budynek stacji od strony ulicy. Obok budynku jego ma\u0142y mieszkaniec.", "FilePath": "photo_0056.jpg", "Id": "56"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:28:04", "Description": "Widok na przystanek w Barwa\u0142dzie.", "FilePath": "photo_0057.jpg", "Id": "57"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:28:16", "Description": "Peron w Barwa\u0142dzie.", "FilePath": "photo_0058.jpg", "Id": "58"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:28:30", "Description": "Peron w Barwa\u0142dzie", "FilePath": "photo_0059.jpg", "Id": "59"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:29:00", "Description": "Peron w Barwa\u0142dzie G\u00f3rnym.", "FilePath": "photo_0060.jpg", "Id": "60"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:29:13", "Description": "Peron w Barwa\u0142dzie G\u00f3rnym.", "FilePath": "photo_0061.jpg", "Id": "61"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:29:30", "Description": "Budynek przystanku w Barwa\u0142dzie G\u00f3rnym.", "FilePath": "photo_0062.jpg", "Id": "62"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:29:44", "Description": "Przystanek w Barwa\u0142dzie G\u00f3rnym.", "FilePath": "photo_0063.jpg", "Id": "63"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:30:48", "Description": "Przystanek w Kalwarii.", "FilePath": "photo_0064.jpg", "Id": "64"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:31:00", "Description": "Budynek przystanku w Kalwarii.", "FilePath": "photo_0065.jpg", "Id": "65"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:31:22", "Description": "Budynek przystanku Kalwaria Zebrzydowska od strony ulicy.", "FilePath": "photo_0066.jpg", "Id": "66"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:31:44", "Description": "Widok na niegdysiejszy plac \u0142adunkowy w Kalwarii Zebrzydowskiej.", "FilePath": "photo_0067.jpg", "Id": "67"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:33:28", "Description": "Budynek stacji.", "FilePath": "photo_0068.jpg", "Id": "68"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:33:39", "Description": "Widok na perony.", "FilePath": "photo_0069.jpg", "Id": "69"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:33:52", "Description": "Perony.", "FilePath": "photo_0070.jpg", "Id": "70"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:34:04", "Description": "Budynek stacji i perony.", "FilePath": "photo_0071.jpg", "Id": "71"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:34:19", "Description": "Rzut okiem na stacj\u0119.", "FilePath": "photo_0072.jpg", "Id": "72"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:34:30", "Description": "Tablica ostrzegaj\u0105ca.", "FilePath": "photo_0073.jpg", "Id": "73"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:34:43", "Description": "Siatka.", "FilePath": "photo_0074.jpg", "Id": "74"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:34:52", "Description": "Magazyn", "FilePath": "photo_0075.jpg", "Id": "75"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:35:04", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0076.jpg", "Id": "76"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:37:09", "Description": "Stacja Tarn\u00f3w od strony miasta.", "FilePath": "photo_0077.jpg", "Id": "77"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:37:20", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0078.jpg", "Id": "78"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:37:38", "Description": "Budynek i perony oraz EN57.", "FilePath": "photo_0079.jpg", "Id": "79"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-14 17:37:50", "Description": "Budynek i poci\u0105g", "FilePath": "photo_0080.jpg", "Id": "80"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:36:27", "Description": "Zmodernizowany EN57 na stacji w Tarnowie.", "FilePath": "photo_0081.jpg", "Id": "81"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:36:42", "Description": "Budynek stacji w Tarnowie.", "FilePath": "photo_0082.jpg", "Id": "82"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:37:37", "Description": "Widok od strony Tarnowa.", "FilePath": "photo_0083.jpg", "Id": "83"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:38:03", "Description": "Budynek stacji.", "FilePath": "photo_0084.jpg", "Id": "84"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:38:20", "Description": "Plac \u0142adunkowy.", "FilePath": "photo_0085.jpg", "Id": "85"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:38:29", "Description": "K\u0142adka", "FilePath": "photo_0086.jpg", "Id": "86"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:39:57", "Description": "Peron i semafor sze\u015bciokomorowy.", "FilePath": "photo_0087.jpg", "Id": "87"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:40:03", "Description": "Tablica przystankowa", "FilePath": "photo_0088.jpg", "Id": "88"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:40:50", "Description": "Budynek przystanku.", "FilePath": "photo_0089.jpg", "Id": "89"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:41:03", "Description": "Budynek i peron", "FilePath": "photo_0090.jpg", "Id": "90"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:43:14", "Description": "Widok z rampy \u0142adunkowej", "FilePath": "photo_0092.jpg", "Id": "91"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:43:36", "Description": "Rampa", "FilePath": "photo_0093.jpg", "Id": "92"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:44:22", "Description": "Wagon towarowy na stacji Bogumi\u0142owice.", "FilePath": "photo_0094.jpg", "Id": "93"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:44:31", "Description": "Tablica i peron", "FilePath": "photo_0095.jpg", "Id": "94"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:44:39", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0096.jpg", "Id": "95"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:45:02", "Description": "Rampa \u0142adunkowa", "FilePath": "photo_0091.jpg", "Id": "96"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:45:37", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0097.jpg", "Id": "97"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:45:52", "Description": "Budynek stacji od strony stadionu", "FilePath": "photo_0098.jpg", "Id": "98"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:46:07", "Description": "Zadaszony peron", "FilePath": "photo_0099.jpg", "Id": "99"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-15 16:46:25", "Description": "Przej\u015bcie przez tory i budynek stacji.", "FilePath": "photo_0100.jpg", "Id": "100"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:25:56", "Description": "Widok w stron\u0119 Tarnowa.", "FilePath": "photo_0101.jpg", "Id": "101"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:26:10", "Description": "Przeurocza lampa na stacji Tarn\u00f3w Mo\u015bcice.", "FilePath": "photo_0102.jpg", "Id": "102"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:26:22", "Description": "Widok na peron.", "FilePath": "photo_0103.jpg", "Id": "103"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:26:32", "Description": "Moja ulubiona tablica.", "FilePath": "photo_0104.jpg", "Id": "104"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:26:50", "Description": "Lokomotywa ET22 ci\u0105gnie sk\u0142ad osobowy.", "FilePath": "photo_0105.jpg", "Id": "105"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:27:57", "Description": "Lokomotywa E182 firmy CTL ci\u0105gnie sk\u0142ad w\u0119glarek przez stacj\u0119 Tarn\u00f3w Mo\u015bcice.", "FilePath": "photo_0106.jpg", "Id": "106"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:28:33", "Description": "PKP Cargo ET41 w Tarnowie Mo\u015bcicach!", "FilePath": "photo_0107.jpg", "Id": "107"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:28:48", "Description": "Stacja w Tarnowie Mo\u015bcicach.", "FilePath": "photo_0108.jpg", "Id": "108"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:29:14", "Description": "Tablica znamionowa cysterny.", "FilePath": "photo_0109.jpg", "Id": "109"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:31:05", "Description": "Budynek stacji w Bieczu.", "FilePath": "photo_0110.jpg", "Id": "110"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:33:29", "Description": "Budynek stacji.", "FilePath": "photo_0111.jpg", "Id": "111"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:33:40", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0112.jpg", "Id": "112"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:34:03", "Description": "Perony, k\u0142adka i oczekuj\u0105cy na odjazd EN57", "FilePath": "photo_0113.jpg", "Id": "113"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:34:11", "Description": "Perony i wiaty", "FilePath": "photo_0114.jpg", "Id": "114"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:34:30", "Description": "Perony, budynek, EN57 i m\u00f3j rower.", "FilePath": "photo_0115.jpg", "Id": "115"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:34:47", "Description": "EN57 stoi w Bieczu.", "FilePath": "photo_0116.jpg", "Id": "116"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:34:56", "Description": "Beka w Bieczu", "FilePath": "photo_0117.jpg", "Id": "117"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:36:01", "Description": "Dojazd do przystanku", "FilePath": "photo_0118.jpg", "Id": "118"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:36:15", "Description": "Peron w Libuszy", "FilePath": "photo_0119.jpg", "Id": "119"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:36:24", "Description": "Peron i stra\u017cnica", "FilePath": "photo_0120.jpg", "Id": "120"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:36:31", "Description": "Wiata", "FilePath": "photo_0121.jpg", "Id": "121"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:36:43", "Description": "Stra\u017cnica", "FilePath": "photo_0122.jpg", "Id": "122"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:37:05", "Description": "Trzecia szyna przeciwko wykolejeniu poci\u0105gu", "FilePath": "photo_0123.jpg", "Id": "123"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:38:06", "Description": "Lokomotywka stoj\u0105ca w bazie PGNiG pomi\u0119dzy Gorlicami a Libusz\u0105", "FilePath": "photo_0124.jpg", "Id": "124"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:38:28", "Description": "Lokomotywka", "FilePath": "photo_0125.jpg", "Id": "125"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:38:38", "Description": "Lokomotywka czeka na prac\u0119", "FilePath": "photo_0126.jpg", "Id": "126"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:40:21", "Description": "Tablica stacyjna", "FilePath": "photo_0127.jpg", "Id": "127"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:40:56", "Description": "Peron i tory dodatkowe", "FilePath": "photo_0128.jpg", "Id": "128"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:41:36", "Description": "Wagony-w\u0119glarki na stacji Gorlice-Zag\u00f3rzany", "FilePath": "photo_0129.jpg", "Id": "129"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:41:52", "Description": "G\u0142owica stacji", "FilePath": "photo_0130.jpg", "Id": "130"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:42:06", "Description": "Widok z k\u0142adki", "FilePath": "photo_0131.jpg", "Id": "131"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:42:37", "Description": "Lokomotywa manewrowa na stacji Gorlice-Zag\u00f3rzany", "FilePath": "photo_0132.jpg", "Id": "132"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:43:03", "Description": "Budynek stacji od frontu", "FilePath": "photo_0133.jpg", "Id": "133"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:43:49", "Description": "Budynek przystanku", "FilePath": "photo_0134.jpg", "Id": "134"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:44:02", "Description": "Budynki - stary i nowy", "FilePath": "photo_0135.jpg", "Id": "135"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:44:15", "Description": "Nowy budynek przystanku", "FilePath": "photo_0136.jpg", "Id": "136"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:44:28", "Description": "Tablica ostrzegaj\u0105ca", "FilePath": "photo_0137.jpg", "Id": "137"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:44:39", "Description": "Nowy budynek przystanku", "FilePath": "photo_0138.jpg", "Id": "138"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:45:10", "Description": "Budynek od frontu", "FilePath": "photo_0139.jpg", "Id": "139"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:45:19", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0140.jpg", "Id": "140"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:45:30", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0141.jpg", "Id": "141"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:45:53", "Description": "Budynek i fascynuj\u0105ca wierzba p\u0142acz\u0105ca", "FilePath": "photo_0142.jpg", "Id": "142"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:46:13", "Description": "Widok w stron\u0119 Gorlic", "FilePath": "photo_0143.jpg", "Id": "143"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:46:22", "Description": "Widok na koniec linii", "FilePath": "photo_0144.jpg", "Id": "144"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:47:14", "Description": "Bardzo zadbany budynek przystankowy", "FilePath": "photo_0145.jpg", "Id": "145"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:47:31", "Description": "Budynek przystanku ob\u0142o\u017cony kwiatami", "FilePath": "photo_0146.jpg", "Id": "146"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:47:45", "Description": "Widok na peron", "FilePath": "photo_0147.jpg", "Id": "147"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:47:56", "Description": "Widok z peronu na budynek", "FilePath": "photo_0148.jpg", "Id": "148"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 00:48:13", "Description": "Wiata", "FilePath": "photo_0149.jpg", "Id": "149"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:06:17", "Description": "Budynek od strony ulicy", "FilePath": "photo_0150.jpg", "Id": "150"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:06:30", "Description": "Peron i bramka trakcyjna", "FilePath": "photo_0151.jpg", "Id": "151"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:06:39", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0152.jpg", "Id": "152"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:06:52", "Description": "Budynek od strony peron\u00f3w", "FilePath": "photo_0153.jpg", "Id": "153"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:07:08", "Description": "Perony widziane z placu \u0142adunkowego", "FilePath": "photo_0154.jpg", "Id": "154"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:07:43", "Description": "Przystanek", "FilePath": "photo_0155.jpg", "Id": "155"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:07:58", "Description": "Peron i tablica", "FilePath": "photo_0156.jpg", "Id": "156"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:08:08", "Description": "Peron i budynek stacyjny", "FilePath": "photo_0157.jpg", "Id": "157"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:08:24", "Description": "Budynek przystanku w ca\u0142ej okaza\u0142o\u015bci", "FilePath": "photo_0158.jpg", "Id": "158"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:08:31", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0159.jpg", "Id": "159"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:09:15", "Description": "Przystanek w ca\u0142ej rozci\u0105g\u0142o\u015bci", "FilePath": "photo_0160.jpg", "Id": "160"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:09:27", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0161.jpg", "Id": "161"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:09:41", "Description": "Tablica przystankowa", "FilePath": "photo_0162.jpg", "Id": "162"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:09:52", "Description": "Schodki na przystanek", "FilePath": "photo_0163.jpg", "Id": "163"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:10:02", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0164.jpg", "Id": "164"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:11:16", "Description": "Budynek od frontu", "FilePath": "photo_0165.jpg", "Id": "165"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:11:45", "Description": "Budynek od frontu i zadbany parking", "FilePath": "photo_0166.jpg", "Id": "166"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:12:13", "Description": "Wagon towarowy", "FilePath": "photo_0167.jpg", "Id": "167"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:12:25", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0168.jpg", "Id": "168"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:12:45", "Description": "Perony i wagony", "FilePath": "photo_0169.jpg", "Id": "169"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:12:54", "Description": "Perony i wiata", "FilePath": "photo_0170.jpg", "Id": "170"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:13:05", "Description": "Budynek od strony peron\u00f3w", "FilePath": "photo_0171.jpg", "Id": "171"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:13:33", "Description": "Budynek od strony peron\u00f3w oraz tablica odjazd\u00f3w i przyjazd\u00f3w", "FilePath": "photo_0172.jpg", "Id": "172"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:13:52", "Description": "Budynek oraz mini-poczekalnia", "FilePath": "photo_0173.jpg", "Id": "173"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:14:26", "Description": "Taki ciekawy wagon na stacji w Str\u00f3\u017cach", "FilePath": "photo_0174.jpg", "Id": "174"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:14:56", "Description": "Poci\u0105g Intercity odje\u017cd\u017ca w kierunku Tarnowa", "FilePath": "photo_0175.jpg", "Id": "175"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:15:17", "Description": "Peron oraz wagony na torach dodatkowych", "FilePath": "photo_0176.jpg", "Id": "176"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:15:36", "Description": "Magazyn oraz plac \u0142adunkowy", "FilePath": "photo_0177.jpg", "Id": "177"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:15:46", "Description": "Budynek od strony miasta", "FilePath": "photo_0178.jpg", "Id": "178"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:15:56", "Description": "Budynek od frontu", "FilePath": "photo_0179.jpg", "Id": "179"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:18:03", "Description": "Budynek przystanku widziany od miasta", "FilePath": "photo_0180.jpg", "Id": "180"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:18:25", "Description": "Budynek przystanku kolejowego widziany od strony przystanku autobusowego", "FilePath": "photo_0181.jpg", "Id": "181"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:18:49", "Description": "Budynek przystanku oraz szlaban na przeje\u017adzie", "FilePath": "photo_0182.jpg", "Id": "182"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:19:01", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0183.jpg", "Id": "183"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:19:11", "Description": "Plac przed budynkiem przystanku", "FilePath": "photo_0184.jpg", "Id": "184"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:19:19", "Description": "Budynek i peron", "FilePath": "photo_0185.jpg", "Id": "185"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:19:29", "Description": "Budynek i przejazd", "FilePath": "photo_0186.jpg", "Id": "186"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:19:46", "Description": "Budynek od lewego boku", "FilePath": "photo_0187.jpg", "Id": "187"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:20:28", "Description": "Semafory kszta\u0142towe na stacji", "FilePath": "photo_0188.jpg", "Id": "188"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:20:42", "Description": "Tu sta\u0142 niegdy\u015b uroczy budynek stacji", "FilePath": "photo_0189.jpg", "Id": "189"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:20:55", "Description": "Miejsce po zburzonym budynku stacji", "FilePath": "photo_0190.jpg", "Id": "190"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:21:25", "Description": "Niesamowite drzewo chyli si\u0119 ku stacji", "FilePath": "photo_0191.jpg", "Id": "191"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:21:36", "Description": "Tablica z nazw\u0105 stacji", "FilePath": "photo_0192.jpg", "Id": "192"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:22:07", "Description": "Budynek na przystanku", "FilePath": "photo_0193.jpg", "Id": "193"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:22:16", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0194.jpg", "Id": "194"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:22:30", "Description": "Stara tablica przystankowa", "FilePath": "photo_0195.jpg", "Id": "195"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:22:44", "Description": "Kombajn tu\u017c obok przystanku", "FilePath": "photo_0196.jpg", "Id": "196"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:23:07", "Description": "Na dole przewr\u00f3cony s\u0142upek kilometra\u017cowy", "FilePath": "photo_0197.jpg", "Id": "197"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:23:51", "Description": "Plac parkingowy", "FilePath": "photo_0198.jpg", "Id": "198"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:24:00", "Description": "Odnowiona tablica", "FilePath": "photo_0199.jpg", "Id": "199"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:24:13", "Description": "PRLowski budynek stacji", "FilePath": "photo_0200.jpg", "Id": "200"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:24:54", "Description": "Komunistyczny budynek stacji", "FilePath": "photo_0201.jpg", "Id": "201"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:25:08", "Description": "Tory dodatkowe i budynek", "FilePath": "photo_0202.jpg", "Id": "202"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:25:33", "Description": "W prawym dolnym rogu kana\u0142 rewizyjny", "FilePath": "photo_0203.jpg", "Id": "203"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:26:30", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0204.jpg", "Id": "204"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:26:47", "Description": "Przechylona tablica", "FilePath": "photo_0205.jpg", "Id": "205"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:26:55", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0206.jpg", "Id": "206"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:27:07", "Description": "Zaro\u015bni\u0119ty peron", "FilePath": "photo_0207.jpg", "Id": "207"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-16 01:28:25", "Description": "Ostatni rzut okiem. Tu by\u0142 kiedy\u015b dodatkowy tor i odnoga do bocznicy tartaku.", "FilePath": "photo_0208.jpg", "Id": "208"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:07:43", "Description": "Zaro\u015bni\u0119ty peron w Piekie\u0142ku", "FilePath": "photo_0209.jpg", "Id": "209"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:08:15", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0210.jpg", "Id": "210"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:08:24", "Description": "Tablica przystankowa", "FilePath": "photo_0211.jpg", "Id": "211"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:08:35", "Description": "Budynek i peron", "FilePath": "photo_0212.jpg", "Id": "212"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:08:45", "Description": "Budynek od strony peronu", "FilePath": "photo_0213.jpg", "Id": "213"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:08:56", "Description": "Budynek przystanku", "FilePath": "photo_0214.jpg", "Id": "214"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:09:10", "Description": "Zachodnia cz\u0119\u015b\u0107 peronu", "FilePath": "photo_0215.jpg", "Id": "215"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:09:20", "Description": "Stacja z drogi", "FilePath": "photo_0216.jpg", "Id": "216"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:10:40", "Description": "Przystanek od strony g\u0142\u00f3wnej drogi.", "FilePath": "photo_0217.jpg", "Id": "217"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:11:17", "Description": "Budynek stacji w Tymbarku", "FilePath": "photo_0218.jpg", "Id": "218"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:11:42", "Description": "Tory na stacji", "FilePath": "photo_0219.jpg", "Id": "219"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:11:53", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0220.jpg", "Id": "220"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:12:12", "Description": "Rampa \u0142adunkowa i wschodnia g\u0142owica stacji", "FilePath": "photo_0221.jpg", "Id": "221"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:12:49", "Description": "Plac przed stacj\u0105", "FilePath": "photo_0222.jpg", "Id": "222"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:13:02", "Description": "Stacja w Kasinie Wielkiej", "FilePath": "photo_0223.jpg", "Id": "223"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:13:11", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0224.jpg", "Id": "224"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:13:59", "Description": "Budynek stacji od strony tor\u00f3w", "FilePath": "photo_0225.jpg", "Id": "225"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:14:10", "Description": "R\u00f3wnia stacyjna", "FilePath": "photo_0226.jpg", "Id": "226"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:14:33", "Description": "Budynek stacji oraz peron", "FilePath": "photo_0227.jpg", "Id": "227"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:14:51", "Description": "Tablica pami\u0105tkowa na stacji Kasina Wielka", "FilePath": "photo_0228.jpg", "Id": "228"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:15:06", "Description": "Widok w stron\u0119 Mszany Dolnej", "FilePath": "photo_0229.jpg", "Id": "229"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:15:42", "Description": "Budynek, peron i tor na przystanku", "FilePath": "photo_0230.jpg", "Id": "230"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:16:24", "Description": "Budynek przystanku. Mimo, \u017ce - tak jak ca\u0142a prlowska architektura - jest smutny, to wzbudzi\u0142 moj\u0105 sympati\u0119.", "FilePath": "photo_0231.jpg", "Id": "231"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:16:42", "Description": "Zardzewia\u0142a tablica z nazw\u0105 przystanku", "FilePath": "photo_0232.jpg", "Id": "232"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:17:01", "Description": "Peron i s\u0142upek hektometra\u017cowy", "FilePath": "photo_0233.jpg", "Id": "233"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:17:17", "Description": "Zaro\u015bni\u0119ty peron", "FilePath": "photo_0234.jpg", "Id": "234"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:17:27", "Description": "Jeszcze raz peron", "FilePath": "photo_0235.jpg", "Id": "235"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:17:42", "Description": "Zachodnia cz\u0119\u015b\u0107 peronu", "FilePath": "photo_0236.jpg", "Id": "236"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:18:19", "Description": "Wiata na stacji", "FilePath": "photo_0237.jpg", "Id": "237"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:18:32", "Description": "Widok na peron i tory", "FilePath": "photo_0238.jpg", "Id": "238"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:18:43", "Description": "Budynek od strony drogi", "FilePath": "photo_0239.jpg", "Id": "239"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:19:13", "Description": "Budynek od strony stacji. Na zdj\u0119ciu r\u00f3wnie\u017c dostawczy Polonez.", "FilePath": "photo_0240.jpg", "Id": "240"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:19:49", "Description": "Peron przystanku w Kl\u0119czanach", "FilePath": "photo_0241.jpg", "Id": "241"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:20:05", "Description": "Peron i bocznica kopalni", "FilePath": "photo_0242.jpg", "Id": "242"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:20:17", "Description": "Tablica z nazw\u0105 przystanku", "FilePath": "photo_0243.jpg", "Id": "243"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:20:28", "Description": "Budynek", "FilePath": "photo_0244.jpg", "Id": "244"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:21:35", "Description": "Peron, tor linii oraz tor bocznicy. Zastanawia mnie do czego s\u0142u\u017cy\u0142a \u017celbetowa konstrukcja po prawej?", "FilePath": "photo_0245.jpg", "Id": "245"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:21:48", "Description": "K\u0142adka nad przystankiem", "FilePath": "photo_0246.jpg", "Id": "246"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:22:26", "Description": "Lokomotywa PKP Cargo przeje\u017cd\u017ca z w\u0119glarkami przez przystanek w Kl\u0119czanach. Poci\u0105g zdawczy, prawdopodobnie, z Limanowej do Nowego S\u0105cza.", "FilePath": "photo_0247.jpg", "Id": "247"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:22:37", "Description": "Widok na kopalni\u0119", "FilePath": "photo_0248.jpg", "Id": "248"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:23:10", "Description": "Przystanek", "FilePath": "photo_0249.jpg", "Id": "249"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:23:19", "Description": "Budynek przystanku", "FilePath": "photo_0250.jpg", "Id": "250"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:23:25", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0251.jpg", "Id": "251"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:23:33", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0252.jpg", "Id": "252"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:23:41", "Description": "Peron i tablica przystankowa", "FilePath": "photo_0253.jpg", "Id": "253"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:24:09", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0254.jpg", "Id": "254"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:24:58", "Description": "Widok na stacj\u0119, a w zasadzie przystanek zdegradowany ze stacji. Po prawej r\u00f3wnia stacyjna na kt\u00f3rej po\u0142o\u017cone by\u0142y tory dodatkowe.", "FilePath": "photo_0255.jpg", "Id": "255"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:25:08", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0256.jpg", "Id": "256"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:25:24", "Description": "Za krzakami plac \u0142adunkowy", "FilePath": "photo_0257.jpg", "Id": "257"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:25:40", "Description": "Stacja w M\u0119cinie", "FilePath": "photo_0258.jpg", "Id": "258"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:26:24", "Description": "Budyneczek przystanku w M\u0119cinie Podg\u00f3rze", "FilePath": "photo_0259.jpg", "Id": "259"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:26:32", "Description": "Widok na budynek", "FilePath": "photo_0260.jpg", "Id": "260"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:26:45", "Description": "Budynek od frontu", "FilePath": "photo_0261.jpg", "Id": "261"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:27:04", "Description": "Peron, a pop prawej stronie toalety.", "FilePath": "photo_0262.jpg", "Id": "262"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:27:14", "Description": "Wiata z \u0142awk\u0105", "FilePath": "photo_0263.jpg", "Id": "263"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:27:35", "Description": "Zaro\u015bni\u0119ty peron", "FilePath": "photo_0264.jpg", "Id": "264"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:27:56", "Description": "Budynek z rozpo\u015bcieraj\u0105cymi si\u0119 nad nim chmurami", "FilePath": "photo_0265.jpg", "Id": "265"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:28:12", "Description": "Peron z drogi biegn\u0105cej wzd\u0142u\u017c przystanku", "FilePath": "photo_0266.jpg", "Id": "266"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:28:49", "Description": "Budynek z boku", "FilePath": "photo_0267.jpg", "Id": "267"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:29:08", "Description": "Krzaki", "FilePath": "photo_0268.jpg", "Id": "268"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:29:21", "Description": "Widok na plac \u0142adunkowy", "FilePath": "photo_0269.jpg", "Id": "269"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:29:57", "Description": "Tor", "FilePath": "photo_0270.jpg", "Id": "270"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:30:22", "Description": "Pisarzowa to stacja zdegradowana do roli przystanku. Zdemontowano tory dodatkowe.", "FilePath": "photo_0271.jpg", "Id": "271"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:30:45", "Description": "Wok\u00f3\u0142 tory miejsce po torach dodatkowych.", "FilePath": "photo_0272.jpg", "Id": "272"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 16:30:58", "Description": "Zlikwidowana g\u0142owica stacji.", "FilePath": "photo_0273.jpg", "Id": "273"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:10:50", "Description": "Budynek i tory", "FilePath": "photo_0275.jpg", "Id": "274"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:11:06", "Description": "Budynek i tory", "FilePath": "photo_0276.jpg", "Id": "275"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:11:54", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0274.jpg", "Id": "276"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:12:07", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0277.jpg", "Id": "277"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:12:23", "Description": "Jeszcze raz tory", "FilePath": "photo_0278.jpg", "Id": "278"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:13:20", "Description": "Budynek przytanku", "FilePath": "photo_0287.jpg", "Id": "279"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:13:32", "Description": "Wiata budynku", "FilePath": "photo_0288.jpg", "Id": "280"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:13:43", "Description": "Budynek i parking", "FilePath": "photo_0289.jpg", "Id": "281"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:14:02", "Description": "Ko\u0144c\u00f3wka peronu", "FilePath": "photo_0290.jpg", "Id": "282"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:14:26", "Description": "Peron i budynek", "FilePath": "photo_0291.jpg", "Id": "283"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:15:13", "Description": "Budynek przystanku", "FilePath": "photo_0292.jpg", "Id": "284"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:15:32", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0293.jpg", "Id": "285"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:15:41", "Description": "Peron, widok w stron\u0119 Limanowej", "FilePath": "photo_0294.jpg", "Id": "286"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:16:08", "Description": "Budynek przystanku, kt\u00f3ry pe\u0142ni funkcj\u0119 dr\u00f3\u017cnicy", "FilePath": "photo_0295.jpg", "Id": "287"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:16:40", "Description": "Peron sk\u0105pany w \u015bwietle s\u0142onecznym", "FilePath": "photo_0296.jpg", "Id": "288"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:16:56", "Description": "Widok na peron i budynek", "FilePath": "photo_0297.jpg", "Id": "289"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 17:17:17", "Description": "Budynek z drogi", "FilePath": "photo_0298.jpg", "Id": "290"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:20:26", "Description": "Wiata", "FilePath": "photo_0303.jpg", "Id": "291"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:20:35", "Description": "K\u0142adka", "FilePath": "photo_0304.jpg", "Id": "292"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:20:56", "Description": "Budynki stacyjne widziane z k\u0142adki", "FilePath": "photo_0305.jpg", "Id": "293"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:21:05", "Description": "Widok z wiaty", "FilePath": "photo_0306.jpg", "Id": "294"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:22:05", "Description": "P\u0142ug od\u015bnie\u017cny na stacji w Nowym S\u0105czu", "FilePath": "photo_0307.jpg", "Id": "295"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:23:33", "Description": "Parow\u00f3z-pomnik w Nowym S\u0105czu", "FilePath": "photo_0308.jpg", "Id": "296"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:23:57", "Description": "Dworzec od strony miasta", "FilePath": "photo_0309.jpg", "Id": "297"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:25:02", "Description": "Budynek stacji od strony drogi numer 28", "FilePath": "photo_0310.jpg", "Id": "298"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:25:23", "Description": "Tabliczka zakazuj\u0105ca palenia na dworcu w Mszanie Dolnej", "FilePath": "photo_0311.jpg", "Id": "299"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:25:33", "Description": "Stacja", "FilePath": "photo_0312.jpg", "Id": "300"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:25:45", "Description": "Tory stacji", "FilePath": "photo_0313.jpg", "Id": "301"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:26:00", "Description": "Budynek stacji oraz tory", "FilePath": "photo_0314.jpg", "Id": "302"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:26:14", "Description": "Wykolejnica?", "FilePath": "photo_0315.jpg", "Id": "303"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:26:28", "Description": "Magazyny stacyjne", "FilePath": "photo_0316.jpg", "Id": "304"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:26:46", "Description": "R\u00f3wnia stacyjna", "FilePath": "photo_0317.jpg", "Id": "305"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:27:00", "Description": "Wylot na Chab\u00f3wk\u0119", "FilePath": "photo_0318.jpg", "Id": "306"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:27:15", "Description": "Tablica z nazw\u0105 stacji", "FilePath": "photo_0319.jpg", "Id": "307"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:27:53", "Description": "Wiata przystanku", "FilePath": "photo_0320.jpg", "Id": "308"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:28:07", "Description": "Wej\u015bcie od strony drogi nr 28", "FilePath": "photo_0321.jpg", "Id": "309"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:28:18", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0322.jpg", "Id": "310"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:28:35", "Description": "Peron, wiata i tablica przystankowa", "FilePath": "photo_0323.jpg", "Id": "311"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:28:47", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0299.jpg", "Id": "312"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:28:56", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0300.jpg", "Id": "313"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:29:09", "Description": "Budynek", "FilePath": "photo_0301.jpg", "Id": "314"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:29:23", "Description": "Zbli\u017cenie na budynek dworca", "FilePath": "photo_0302.jpg", "Id": "315"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:29:59", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0324.jpg", "Id": "316"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 18:30:09", "Description": "Wiata", "FilePath": "photo_0325.jpg", "Id": "317"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:24:17", "Description": "Budynek przystanku", "FilePath": "photo_0326.jpg", "Id": "318"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:24:30", "Description": "Tablica z nazw\u0105 przystanku", "FilePath": "photo_0327.jpg", "Id": "319"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:24:42", "Description": "Budynek i tablica", "FilePath": "photo_0328.jpg", "Id": "320"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:24:52", "Description": "Peron i budynek", "FilePath": "photo_0329.jpg", "Id": "321"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:25:10", "Description": "Peron, widok w stron\u0119 Wieliczki", "FilePath": "photo_0330.jpg", "Id": "322"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:25:22", "Description": "Peron, widok w stron\u0119 Krakowa", "FilePath": "photo_0331.jpg", "Id": "323"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:25:30", "Description": "Budynek", "FilePath": "photo_0332.jpg", "Id": "324"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:25:44", "Description": "Widok na peron z drogi", "FilePath": "photo_0333.jpg", "Id": "325"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:26:37", "Description": "Szynobus EN81 na przystanku", "FilePath": "photo_0334.jpg", "Id": "326"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:26:49", "Description": "Koniec peronu", "FilePath": "photo_0335.jpg", "Id": "327"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:29:16", "Description": "Peron na linii do Wieliczki", "FilePath": "photo_0336.jpg", "Id": "328"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:29:30", "Description": "Tablica ostrzegaj\u0105ca", "FilePath": "photo_0337.jpg", "Id": "329"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:30:32", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0338.jpg", "Id": "330"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:30:42", "Description": "Peron i tablica", "FilePath": "photo_0339.jpg", "Id": "331"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:30:54", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0340.jpg", "Id": "332"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:31:28", "Description": "Tablica informacyjna. Stacja Krak\u00f3w Bie\u017can\u00f3w jest rozsiana na dw\u00f3ch linia: do Wieliczki oraz do Medyki.", "FilePath": "photo_0341.jpg", "Id": "333"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:31:41", "Description": "Tablica informacyjna a w tle k\u0142adka.", "FilePath": "photo_0342.jpg", "Id": "334"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:31:58", "Description": "Budynek stacji przy linii do Medyki.", "FilePath": "photo_0343.jpg", "Id": "335"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:32:28", "Description": "K\u0142adka nad torami linii do Medyki oraz grup\u0105 towarow\u0105 stacji w Prokocimiu.", "FilePath": "photo_0344.jpg", "Id": "336"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:32:39", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0345.jpg", "Id": "337"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:32:57", "Description": "Tory stacji oraz peron", "FilePath": "photo_0346.jpg", "Id": "338"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:33:08", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0347.jpg", "Id": "339"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:33:22", "Description": "Archaiczna tablica z nazw\u0105 stacji", "FilePath": "photo_0348.jpg", "Id": "340"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:33:34", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0349.jpg", "Id": "341"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:33:45", "Description": "K\u0142adka i budynek", "FilePath": "photo_0350.jpg", "Id": "342"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:34:00", "Description": "K\u0142adka", "FilePath": "photo_0351.jpg", "Id": "343"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:34:24", "Description": "Widok na stacj\u0119. Na dole wagony-w\u0119glarki.", "FilePath": "photo_0352.jpg", "Id": "344"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:35:28", "Description": "Pantograf lokomotywy ET22", "FilePath": "photo_0353.jpg", "Id": "345"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:36:22", "Description": "Cysterna na stacji w Nowej Hucie.", "FilePath": "photo_0354.jpg", "Id": "346"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:39:37", "Description": "Lokomotywa E182 firmy CTL na stacji w Trzebini", "FilePath": "photo_0355.jpg", "Id": "347"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:41:11", "Description": "Widok na budynek", "FilePath": "photo_0279.jpg", "Id": "348"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:41:22", "Description": "Budynek", "FilePath": "photo_0280.jpg", "Id": "349"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:41:44", "Description": "Budynki", "FilePath": "photo_0281.jpg", "Id": "350"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:41:54", "Description": "Tory stacyjne", "FilePath": "photo_0282.jpg", "Id": "351"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:42:25", "Description": "Droga wzd\u0142u\u017c przystaknu", "FilePath": "photo_0283.jpg", "Id": "352"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:42:40", "Description": "Budynek przystanku", "FilePath": "photo_0284.jpg", "Id": "353"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:42:56", "Description": "Tablica z nazw\u0105 przystanku.", "FilePath": "photo_0285.jpg", "Id": "354"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-17 23:43:11", "Description": "Inna tablica. Nieco nowocze\u015bniejsza.", "FilePath": "photo_0286.jpg", "Id": "355"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:25:12", "Description": "Tor na zlikwidowanej stacji", "FilePath": "photo_0356.jpg", "Id": "356"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:25:45", "Description": "Tor i widok w stron\u0119 mostu na Wi\u015ble", "FilePath": "photo_0357.jpg", "Id": "357"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:25:59", "Description": "Peron i zlikwidowany tor", "FilePath": "photo_0358.jpg", "Id": "358"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:26:17", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0360.jpg", "Id": "359"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:26:32", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0359.jpg", "Id": "360"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:26:44", "Description": "Peron i zdewastowana tablica", "FilePath": "photo_0361.jpg", "Id": "361"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:27:02", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0362.jpg", "Id": "362"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:27:13", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0363.jpg", "Id": "363"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:27:27", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0364.jpg", "Id": "364"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:27:57", "Description": "Na zdj\u0119ciu wida\u0107 s\u0142up trakcyjny - pozosta\u0142o\u015b\u0107 po elektryfikacji linii", "FilePath": "photo_0365.jpg", "Id": "365"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:28:15", "Description": "Budynek i s\u0142upy trakcyjne", "FilePath": "photo_0366.jpg", "Id": "366"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:28:25", "Description": "G\u0142owica stacji", "FilePath": "photo_0367.jpg", "Id": "367"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:28:56", "Description": "Pozosta\u0142o\u015bci po stacji", "FilePath": "photo_0368.jpg", "Id": "368"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:29:13", "Description": "Widok na g\u0142owic\u0119 stacji", "FilePath": "photo_0369.jpg", "Id": "369"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:30:13", "Description": "Zaro\u015bni\u0119ty peron", "FilePath": "photo_0370.jpg", "Id": "370"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:30:33", "Description": "Wywr\u00f3cona tablica ostrzegawcza", "FilePath": "photo_0371.jpg", "Id": "371"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:31:02", "Description": "Zaro\u015bni\u0119ty przystanek i nieu\u017cywane s\u0142upy trakcyjne", "FilePath": "photo_0372.jpg", "Id": "372"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:31:17", "Description": "Wiata przystankowa", "FilePath": "photo_0373.jpg", "Id": "373"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:31:40", "Description": "Chyba tylko ta tablica zosta\u0142a ca\u0142a", "FilePath": "photo_0374.jpg", "Id": "374"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:31:52", "Description": "Wiata", "FilePath": "photo_0375.jpg", "Id": "375"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:32:33", "Description": "Widok na przystanek z drogi, na wzg\u00f3rzu bernardy\u0144ski", "FilePath": "photo_0376.jpg", "Id": "376"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:33:11", "Description": "Przejazd przez drog\u0119 wojew\u00f3dzk\u0105", "FilePath": "photo_0377.jpg", "Id": "377"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:33:56", "Description": "Budynek stacyjny od frontu", "FilePath": "photo_0378.jpg", "Id": "378"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:34:18", "Description": "Zaro\u015bni\u0119ty peron", "FilePath": "photo_0379.jpg", "Id": "379"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:34:36", "Description": "Zaro\u015bni\u0119ty peron i zardzewia\u0142e wiaty.", "FilePath": "photo_0380.jpg", "Id": "380"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:34:57", "Description": "Budynek wy\u0142ania si\u0119 z zaro\u015bli", "FilePath": "photo_0381.jpg", "Id": "381"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:35:21", "Description": "Budynek stacji od strony peronu", "FilePath": "photo_0382.jpg", "Id": "382"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:35:49", "Description": "Jeszcze raz stacyjne haszcze", "FilePath": "photo_0383.jpg", "Id": "383"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:36:30", "Description": "Budynek ukryty w zaro\u015blach", "FilePath": "photo_0384.jpg", "Id": "384"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:36:42", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0385.jpg", "Id": "385"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:37:26", "Description": "Tabliczka zakazu", "FilePath": "photo_0386.jpg", "Id": "386"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:37:43", "Description": "To by\u0142 chyba plac \u0142adunkowy", "FilePath": "photo_0387.jpg", "Id": "387"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:38:04", "Description": "Budynek", "FilePath": "photo_0388.jpg", "Id": "388"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:39:57", "Description": "Znak zatrzymania poci\u0105gu", "FilePath": "photo_0389.jpg", "Id": "389"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:40:08", "Description": "Widok na peron", "FilePath": "photo_0390.jpg", "Id": "390"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:40:25", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0391.jpg", "Id": "391"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:40:40", "Description": "Peron z drogi gruntowej", "FilePath": "photo_0392.jpg", "Id": "392"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:41:08", "Description": "Nieu\u017cywane s\u0142upy trakcyjne i latarnie pozbawione kloszy", "FilePath": "photo_0393.jpg", "Id": "393"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:41:22", "Description": "Wiata", "FilePath": "photo_0394.jpg", "Id": "394"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:41:51", "Description": "Wjazd na stacj\u0119", "FilePath": "photo_0395.jpg", "Id": "395"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:42:05", "Description": "Peron na stacji", "FilePath": "photo_0396.jpg", "Id": "396"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:42:19", "Description": "Peron i pozosta\u0142o\u015bci po elektryfikacji", "FilePath": "photo_0397.jpg", "Id": "397"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:45:16", "Description": "Wjazd do kopalni", "FilePath": "photo_0398.jpg", "Id": "398"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:45:39", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0399.jpg", "Id": "399"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:45:51", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0400.jpg", "Id": "400"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:54:34", "Description": "Tablice ostrzegawcze", "FilePath": "photo_0401.jpg", "Id": "401"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:55:56", "Description": "Widok w stron\u0119 Chrzanowa", "FilePath": "photo_0431.jpg", "Id": "402"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:56:05", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0432.jpg", "Id": "403"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:56:24", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0433.jpg", "Id": "404"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:58:16", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0441.jpg", "Id": "405"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:58:49", "Description": "Tablica ostrzegawcza", "FilePath": "photo_0440.jpg", "Id": "406"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 00:59:48", "Description": "Lokomotywa E182 na stacji w Trzebini", "FilePath": "photo_0442.jpg", "Id": "407"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:00:53", "Description": "Lokomotywy Lotosu na stacji w Trzebini", "FilePath": "photo_0443.jpg", "Id": "408"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:01:18", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0434.jpg", "Id": "409"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:01:41", "Description": "Peron i strzeg\u0105ca go brzoza", "FilePath": "photo_0435.jpg", "Id": "410"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:01:56", "Description": "Peron i nieu\u017cywane latarnie", "FilePath": "photo_0436.jpg", "Id": "411"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:02:13", "Description": "Widok w stron\u0119 Trzebini", "FilePath": "photo_0437.jpg", "Id": "412"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:02:27", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0438.jpg", "Id": "413"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:02:45", "Description": "Wiata", "FilePath": "photo_0439.jpg", "Id": "414"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:03:02", "Description": "Zwrotnica", "FilePath": "photo_0426.jpg", "Id": "415"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:03:51", "Description": "Kopalnia i wagon Gkks-tx", "FilePath": "photo_0427.jpg", "Id": "416"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:04:08", "Description": "Peron i szafa przeka\u017anikowa", "FilePath": "photo_0428.jpg", "Id": "417"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:04:18", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0429.jpg", "Id": "418"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:04:29", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0430.jpg", "Id": "419"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:04:47", "Description": "Wagony ze z\u0142omem na stacji w Bol\u0119cinie", "FilePath": "photo_0402.jpg", "Id": "420"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:05:05", "Description": "Peron i \u0142adownia w Bol\u0119cinie", "FilePath": "photo_0403.jpg", "Id": "421"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:05:20", "Description": "G\u0142owica stacji", "FilePath": "photo_0404.jpg", "Id": "422"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:05:27", "Description": "Wiata", "FilePath": "photo_0405.jpg", "Id": "423"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:05:36", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0406.jpg", "Id": "424"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:05:56", "Description": "Pozosta\u0142o\u015bci po stacji", "FilePath": "photo_0407.jpg", "Id": "425"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:06:10", "Description": "S\u0142upek hektometra\u017cowy na stacji", "FilePath": "photo_0408.jpg", "Id": "426"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:06:25", "Description": "Tu gdzie\u015b by\u0142a g\u0142owica stacji", "FilePath": "photo_0409.jpg", "Id": "427"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:06:50", "Description": "Pozosta\u0142o\u015bci po stacji", "FilePath": "photo_0410.jpg", "Id": "428"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:07:05", "Description": "Ten las kiedy\u015b by\u0142 stacj\u0105", "FilePath": "photo_0411.jpg", "Id": "429"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:07:24", "Description": "Podk\u0142ady w lesie w P\u0142azie - pozosta\u0142o\u015b\u0107 po stacji", "FilePath": "photo_0412.jpg", "Id": "430"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:07:41", "Description": "Wyj\u015bcie z lasu - dalszy ci\u0105g stacji", "FilePath": "photo_0413.jpg", "Id": "431"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:07:58", "Description": "Tor g\u0142\u00f3wny", "FilePath": "photo_0414.jpg", "Id": "432"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:08:10", "Description": "Widok w stron\u0119 Bol\u0119cina", "FilePath": "photo_0415.jpg", "Id": "433"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:08:26", "Description": "Stacja", "FilePath": "photo_0416.jpg", "Id": "434"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:08:39", "Description": "Rozjazd do \u0142adowni", "FilePath": "photo_0417.jpg", "Id": "435"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:08:59", "Description": "Tor po lewej to tor g\u0142\u00f3wny, a ten po prawej to \u0142adunkowy", "FilePath": "photo_0418.jpg", "Id": "436"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:09:10", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0419.jpg", "Id": "437"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:09:22", "Description": "Budynek gospodarczy na stacji", "FilePath": "photo_0420.jpg", "Id": "438"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:09:36", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0421.jpg", "Id": "439"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:09:49", "Description": "Rozjazd do kopalni", "FilePath": "photo_0422.jpg", "Id": "440"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:10:12", "Description": "Po lewej tor do kopalni, po prawej - g\u0142\u00f3wny", "FilePath": "photo_0423.jpg", "Id": "441"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:10:26", "Description": "Przejazd przez drog\u0119", "FilePath": "photo_0424.jpg", "Id": "442"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 01:10:44", "Description": "Zbli\u017cenie na rozjazd do kopalni", "FilePath": "photo_0425.jpg", "Id": "443"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 02:20:22", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0444.jpg", "Id": "444"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 02:20:34", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0445.jpg", "Id": "445"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 02:20:56", "Description": "Widok w stron\u0119 Skawiny", "FilePath": "photo_0446.jpg", "Id": "446"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 02:22:21", "Description": "Poci\u0105g papieski na przystanku w Sidzinie", "FilePath": "photo_0447.jpg", "Id": "447"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 02:22:37", "Description": "Widok w stron\u0119 Krakowa", "FilePath": "photo_0448.jpg", "Id": "448"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 02:22:56", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0449.jpg", "Id": "449"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 02:23:05", "Description": "Tablica przystankowa", "FilePath": "photo_0450.jpg", "Id": "450"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 02:23:27", "Description": "Wiata i zniszczona \u0142awka", "FilePath": "photo_0451.jpg", "Id": "451"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:05:14", "Description": "Budynek od strony miasta", "FilePath": "photo_0452.jpg", "Id": "452"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:06:09", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0453.jpg", "Id": "453"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:06:42", "Description": "EN57 Przewoz\u00f3w Regionalnych na stacji w Swoszowicach", "FilePath": "photo_0454.jpg", "Id": "454"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:07:00", "Description": "Widok w stron\u0119 Skawiny", "FilePath": "photo_0455.jpg", "Id": "455"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:07:08", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0456.jpg", "Id": "456"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:07:22", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0457.jpg", "Id": "457"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:07:32", "Description": "Widok w stron\u0119 Krakowa", "FilePath": "photo_0458.jpg", "Id": "458"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:07:45", "Description": "\u0141adownia", "FilePath": "photo_0459.jpg", "Id": "459"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:07:55", "Description": "Widok w stron\u0119 Krakowa", "FilePath": "photo_0460.jpg", "Id": "460"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:08:04", "Description": "Plac \u0142adunkowy", "FilePath": "photo_0461.jpg", "Id": "461"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:08:14", "Description": "Widok spod wiaty budynku", "FilePath": "photo_0462.jpg", "Id": "462"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:09:09", "Description": "Perony przystanku", "FilePath": "photo_0463.jpg", "Id": "463"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:09:18", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0464.jpg", "Id": "464"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:09:34", "Description": "Budynek przystanku", "FilePath": "photo_0465.jpg", "Id": "465"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:09:54", "Description": "Perony i tablica przystankowa", "FilePath": "photo_0466.jpg", "Id": "466"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:10:04", "Description": "Wiata", "FilePath": "photo_0467.jpg", "Id": "467"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:10:12", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0468.jpg", "Id": "468"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:10:21", "Description": "Budynek i perony", "FilePath": "photo_0469.jpg", "Id": "469"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:10:48", "Description": "Budynek a po lewej stronie droga do Zakopanego", "FilePath": "photo_0470.jpg", "Id": "470"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:14:05", "Description": "Widok w stron\u0119 Krakowa", "FilePath": "photo_0471.jpg", "Id": "471"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:14:28", "Description": "Du\u017co tor\u00f3w na tej stacji", "FilePath": "photo_0473.jpg", "Id": "472"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:14:46", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0474.jpg", "Id": "473"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:15:40", "Description": "Wylot na Skawin\u0119", "FilePath": "photo_0475.jpg", "Id": "474"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:15:50", "Description": "Tablica stacyjna", "FilePath": "photo_0476.jpg", "Id": "475"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:15:59", "Description": "Go\u0142\u0105b na stacji", "FilePath": "photo_0477.jpg", "Id": "476"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:16:07", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0478.jpg", "Id": "477"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:16:19", "Description": "Budynek na stacji od strony miasta", "FilePath": "photo_0479.jpg", "Id": "478"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:17:05", "Description": "Za\u0142adowany po brzegi wagon z w\u0119glem na stacji Krak\u00f3w Bonarka", "FilePath": "photo_0472.jpg", "Id": "479"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:18:10", "Description": "Przystanek w Krzemionkach", "FilePath": "photo_0480.jpg", "Id": "480"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:18:20", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0481.jpg", "Id": "481"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:18:33", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0482.jpg", "Id": "482"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:18:41", "Description": "Wiaty", "FilePath": "photo_0483.jpg", "Id": "483"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:19:00", "Description": "Wiadukt nad przystankiem", "FilePath": "photo_0484.jpg", "Id": "484"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:19:13", "Description": "Po prawej stary budynek przystanku", "FilePath": "photo_0485.jpg", "Id": "485"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:19:24", "Description": "Stary budynek przystanku", "FilePath": "photo_0486.jpg", "Id": "486"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:20:01", "Description": "Perony, na peronie po lewej wej\u015bcie do przej\u015bcia podziemnego", "FilePath": "photo_0487.jpg", "Id": "487"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:20:55", "Description": "Stacja w Zabierzowie", "FilePath": "photo_0488.jpg", "Id": "488"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:21:06", "Description": "Peron stacji", "FilePath": "photo_0489.jpg", "Id": "489"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:22:02", "Description": "Peron w Zabierzowie", "FilePath": "photo_0490.jpg", "Id": "490"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:22:22", "Description": "Sk\u0142ad pospieszny w Zabierzowie", "FilePath": "photo_0491.jpg", "Id": "491"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:22:33", "Description": "Wiata", "FilePath": "photo_0492.jpg", "Id": "492"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:22:54", "Description": "Tablica z nazw\u0105 stacji", "FilePath": "photo_0493.jpg", "Id": "493"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:23:06", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0494.jpg", "Id": "494"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:23:19", "Description": "G\u0142owica stacji", "FilePath": "photo_0495.jpg", "Id": "495"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:23:34", "Description": "Stacja z k\u0142adki", "FilePath": "photo_0496.jpg", "Id": "496"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:23:48", "Description": "Peron z k\u0142adki", "FilePath": "photo_0497.jpg", "Id": "497"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:24:04", "Description": "Fundamenty po magazynie", "FilePath": "photo_0498.jpg", "Id": "498"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:24:15", "Description": "Budynek od strony miasta", "FilePath": "photo_0499.jpg", "Id": "499"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:51:08", "Description": "Stacja w Rudawie", "FilePath": "photo_0500.jpg", "Id": "500"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:51:22", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0501.jpg", "Id": "501"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:51:35", "Description": "Tablica na wiacie", "FilePath": "photo_0502.jpg", "Id": "502"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:51:48", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0503.jpg", "Id": "503"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:51:59", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0504.jpg", "Id": "504"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:52:42", "Description": "Fasada budynku", "FilePath": "photo_0505.jpg", "Id": "505"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:52:54", "Description": "Budynek od strony wsi", "FilePath": "photo_0506.jpg", "Id": "506"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:53:19", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0507.jpg", "Id": "507"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 19:53:34", "Description": "Ulica biegn\u0105ca do stacji", "FilePath": "photo_0508.jpg", "Id": "508"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:22:06", "Description": "Widok w stron\u0119 Krakowa oraz sznur wagon\u00f3w CEMETu", "FilePath": "photo_0509.jpg", "Id": "509"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:22:59", "Description": "Peron i wagony Uacs", "FilePath": "photo_0510.jpg", "Id": "510"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:23:14", "Description": "Wagon Uacs", "FilePath": "photo_0511.jpg", "Id": "511"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:23:25", "Description": "Tablica stacyjna", "FilePath": "photo_0512.jpg", "Id": "512"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:23:42", "Description": "Widok z k\u0142adki", "FilePath": "photo_0513.jpg", "Id": "513"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:24:01", "Description": "Widok z k\u0142adki na perony i budynek stacji", "FilePath": "photo_0514.jpg", "Id": "514"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:24:10", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0515.jpg", "Id": "515"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:24:26", "Description": "Nastawnia dysponuj\u0105ca na stacji Krzeszowice", "FilePath": "photo_0516.jpg", "Id": "516"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:24:46", "Description": "Tablica informuj\u0105ca", "FilePath": "photo_0517.jpg", "Id": "517"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:24:56", "Description": "Budynek od strony miasta", "FilePath": "photo_0518.jpg", "Id": "518"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:25:40", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0519.jpg", "Id": "519"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:25:52", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0520.jpg", "Id": "520"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:26:03", "Description": "Tablica z nazw\u0105 przystanku", "FilePath": "photo_0521.jpg", "Id": "521"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:26:17", "Description": "Dr\u00f3\u017cnica", "FilePath": "photo_0522.jpg", "Id": "522"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:26:28", "Description": "Budynek przystanku", "FilePath": "photo_0523.jpg", "Id": "523"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:26:36", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0524.jpg", "Id": "524"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:26:47", "Description": "Koniec peron\u00f3w", "FilePath": "photo_0525.jpg", "Id": "525"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:27:18", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0526.jpg", "Id": "526"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:27:33", "Description": "Perony i budynek stacji", "FilePath": "photo_0527.jpg", "Id": "527"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:27:43", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0528.jpg", "Id": "528"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:27:56", "Description": "Tablica z nazw\u0105 stacji", "FilePath": "photo_0529.jpg", "Id": "529"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:28:06", "Description": "Widok w stron\u0119 Trzebini", "FilePath": "photo_0530.jpg", "Id": "530"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:28:15", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0531.jpg", "Id": "531"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:28:32", "Description": "Peron i budynek", "FilePath": "photo_0532.jpg", "Id": "532"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:28:47", "Description": "Urocze kolumny", "FilePath": "photo_0533.jpg", "Id": "533"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:29:13", "Description": "EN57 stoj\u0105 przy peronie stacji Trzebinia", "FilePath": "photo_0534.jpg", "Id": "534"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:30:11", "Description": "Tory dodatkowe. Na odjazd czekaj\u0105 tu zazwyczaj wagony do przemys\u0142owej cz\u0119\u015bci miasta.", "FilePath": "photo_0535.jpg", "Id": "535"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:30:23", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0536.jpg", "Id": "536"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:30:37", "Description": "K\u0142adka", "FilePath": "photo_0537.jpg", "Id": "537"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:30:49", "Description": "Wiata nad peronem drugim", "FilePath": "photo_0538.jpg", "Id": "538"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:31:09", "Description": "EN57 czeka na stacji Trzebinia", "FilePath": "photo_0539.jpg", "Id": "539"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:31:19", "Description": "Budynek stacji od strony miasta", "FilePath": "photo_0540.jpg", "Id": "540"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:31:30", "Description": "Jeszcze raz budynek stacji", "FilePath": "photo_0541.jpg", "Id": "541"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:36:59", "Description": "Tory", "FilePath": "photo_0542.jpg", "Id": "542"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:37:13", "Description": "Tablica ostrzegawcza", "FilePath": "photo_0543.jpg", "Id": "543"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:37:30", "Description": "Bramka trakcyjna", "FilePath": "photo_0544.jpg", "Id": "544"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:37:41", "Description": "R\u00f3wnia stacyjna", "FilePath": "photo_0545.jpg", "Id": "545"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:38:03", "Description": "Budynek stacji. Na boku wida\u0107 star\u0105 nazw\u0119 \"Siersza Wodna\".", "FilePath": "photo_0546.jpg", "Id": "546"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:38:33", "Description": "Budynek stacji. Na boku budynku stara nazwa stacji \"Siersza Wodna\".", "FilePath": "photo_0547.jpg", "Id": "547"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-18 23:38:49", "Description": "Budynek od ulicy", "FilePath": "photo_0548.jpg", "Id": "548"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:38:19", "Description": "Widok na przystanek z wiaduktu nad lini\u0105.", "FilePath": "photo_0549.jpg", "Id": "549"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:40:02", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0550.jpg", "Id": "550"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:40:19", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0551.jpg", "Id": "551"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:40:39", "Description": "EN57 PR\u00f3w zatrzyma\u0142 si\u0119 na przystaknu w Balinie", "FilePath": "photo_0552.jpg", "Id": "552"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:40:53", "Description": "Tablica przystankowa", "FilePath": "photo_0553.jpg", "Id": "553"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:41:07", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0554.jpg", "Id": "554"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:41:53", "Description": "Budynek przystanku, kt\u00f3ry dawno, dawno temu by\u0142 stacj\u0105.", "FilePath": "photo_0555.jpg", "Id": "555"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:42:05", "Description": "Fasada budynku", "FilePath": "photo_0556.jpg", "Id": "556"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:42:36", "Description": "Widok w stron\u0119 Jaworzna", "FilePath": "photo_0557.jpg", "Id": "557"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:42:46", "Description": "Budynki", "FilePath": "photo_0558.jpg", "Id": "558"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:44:27", "Description": "ET22 firmy CTL wje\u017cd\u017ca na przystanek w Balinie.", "FilePath": "photo_0559.jpg", "Id": "559"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:44:44", "Description": "Sk\u0142ad cystern p\u0119dz\u0105cy przez Balin", "FilePath": "photo_0560.jpg", "Id": "560"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:47:28", "Description": "Wej\u015bcie na peron", "FilePath": "photo_0561.jpg", "Id": "561"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:47:44", "Description": "Budynek przystanku", "FilePath": "photo_0563.jpg", "Id": "562"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:47:58", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0564.jpg", "Id": "563"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:48:14", "Description": "Widok na budynek oraz wiaty", "FilePath": "photo_0565.jpg", "Id": "564"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:48:41", "Description": "Widok na perony", "FilePath": "photo_0566.jpg", "Id": "565"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 18:48:59", "Description": "Tablica ostrzegawcza a w tle budynek przystanku", "FilePath": "photo_0567.jpg", "Id": "566"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 19:01:17", "Description": "Tablica z nazw\u0105 przystanku", "FilePath": "photo_0562.jpg", "Id": "567"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 19:02:29", "Description": "Widok na stacj\u0119 normalnotorow\u0105", "FilePath": "photo_0568.jpg", "Id": "568"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 19:04:03", "Description": "Widok na stacj\u0119 normalnotorow\u0105, a te dwa semafory na prawo od sznura wagon\u00f3w to wyjazdowe mijanki LHS", "FilePath": "photo_0569.jpg", "Id": "569"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 19:04:20", "Description": "Budynek stacji normalnotorowej", "FilePath": "photo_0570.jpg", "Id": "570"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 19:05:45", "Description": "Cysterny Bolspedu na stacji w Bukownie", "FilePath": "photo_0571.jpg", "Id": "571"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 19:06:03", "Description": "Perony i tablica stacyjna", "FilePath": "photo_0572.jpg", "Id": "572"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 19:06:28", "Description": "Cysterna do przewozu kwasu siarkowego", "FilePath": "photo_0573.jpg", "Id": "573"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 19:06:44", "Description": "Stacyjna wiata czeka na lepsze czasy", "FilePath": "photo_0574.jpg", "Id": "574"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 19:07:31", "Description": "Tablica ostrzegawcza", "FilePath": "photo_0575.jpg", "Id": "575"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 19:07:47", "Description": "Widok na peron", "FilePath": "photo_0576.jpg", "Id": "576"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 19:07:59", "Description": "Perony w Bukownie", "FilePath": "photo_0577.jpg", "Id": "577"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 19:08:28", "Description": "Budynek stacji normalnotorowej oraz semafory wyjazdowej linii szerokotorowej", "FilePath": "photo_0578.jpg", "Id": "578"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 19:18:32", "Description": "Lokomotywa SM42 manewruje po kopalni", "FilePath": "photo_0579.jpg", "Id": "579"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-19 21:20:13", "Description": "Budynek stacji oraz plac przed budynkiem.", "FilePath": "photo_0580.jpg", "Id": "580"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:13:05", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0581.jpg", "Id": "581"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:13:42", "Description": "Wylot na Tunel", "FilePath": "photo_0582.jpg", "Id": "582"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:15:59", "Description": "Widok z k\u0142adki na stacj\u0119 PLK oraz przystanek PKP LHS.", "FilePath": "photo_0583.jpg", "Id": "583"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:16:29", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0584.jpg", "Id": "584"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:16:46", "Description": "Wiata na peronie", "FilePath": "photo_0585.jpg", "Id": "585"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:17:06", "Description": "Tablica z nazw\u0105 stacji", "FilePath": "photo_0586.jpg", "Id": "586"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:19:20", "Description": "Widok na peron przystanku PKP LHS.", "FilePath": "photo_0587.jpg", "Id": "587"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:19:51", "Description": "Peron przystanku LHS", "FilePath": "photo_0588.jpg", "Id": "588"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:20:19", "Description": "Wylot na Bukowno i peron LHS", "FilePath": "photo_0589.jpg", "Id": "589"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:20:30", "Description": "Wiata", "FilePath": "photo_0590.jpg", "Id": "590"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:20:54", "Description": "Spod wiaty patrzymy na budynek stacji PLK", "FilePath": "photo_0591.jpg", "Id": "591"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:21:12", "Description": "Budynek PLK od strony miasta", "FilePath": "photo_0592.jpg", "Id": "592"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:24:29", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0593.jpg", "Id": "593"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:25:12", "Description": "Uroczy budynek stacji, jego architektura zrobi\u0142a na mnie du\u017ce, pozytywne wra\u017cenie.", "FilePath": "photo_0594.jpg", "Id": "594"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:25:33", "Description": "Tory w dal", "FilePath": "photo_0595.jpg", "Id": "595"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:25:56", "Description": "Budynek stacji, tym razem od strony torowiska.", "FilePath": "photo_0596.jpg", "Id": "596"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:26:20", "Description": "Koniec peronu, widok w kierunku Olkusza", "FilePath": "photo_0597.jpg", "Id": "597"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:26:38", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0598.jpg", "Id": "598"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:26:54", "Description": "Peron i tory", "FilePath": "photo_0599.jpg", "Id": "599"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-27 22:27:05", "Description": "Wiata na peronie", "FilePath": "photo_0600.jpg", "Id": "600"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 21:50:21", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0601.jpg", "Id": "601"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 21:51:48", "Description": "Lokomotywa T448p manewruje po stacji w Jaroszowcu.", "FilePath": "photo_0602.jpg", "Id": "602"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 21:53:51", "Description": "Przystanek z drogi wojew\u00f3dzkiej.", "FilePath": "photo_0603.jpg", "Id": "603"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 21:54:06", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0604.jpg", "Id": "604"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 21:54:20", "Description": "Krzy\u017c na peronie.", "FilePath": "photo_0605.jpg", "Id": "605"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 21:55:10", "Description": "Moje ulubione zdj\u0119cie z tego przystanku. Napis chamski, ale jako\u015b taki zabawny mimo tego.", "FilePath": "photo_0606.jpg", "Id": "606"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 21:55:24", "Description": "Kwitn\u0105cy peron", "FilePath": "photo_0607.jpg", "Id": "607"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 21:56:27", "Description": "Lokomotywa SM31 z poci\u0105giem zdawczym do Wolbromia przeje\u017cd\u017ca przez Chrz\u0105stowice.", "FilePath": "photo_0608.jpg", "Id": "608"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 21:56:53", "Description": "Poczekalnia i zamkni\u0119ta na cztery spusty kasa biletowa.", "FilePath": "photo_0609.jpg", "Id": "609"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 21:57:13", "Description": "Tablica ostrzegaj\u0105ca", "FilePath": "photo_0610.jpg", "Id": "610"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 21:57:41", "Description": "Wej\u015bcie na peron.", "FilePath": "photo_0611.jpg", "Id": "611"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 22:00:47", "Description": "Tandem lokomotyw LHS typu ST40s czeka na mijance w Zarzeczu.", "FilePath": "photo_0612.jpg", "Id": "612"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 22:01:39", "Description": "Przystanek PLK w Zarzeczu.", "FilePath": "photo_0613.jpg", "Id": "613"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 22:03:09", "Description": "Budynek kolejowy przy przystanku. Nie wiem za bardzo co to jest - stra\u017cnica drogowa, kasa biletowa czy mo\u017ce jaki\u015b budynek LHS? S\u0105dz\u0105c po architekturze to raczej budowla przynale\u017cna do linii normalnotorowej.", "FilePath": "photo_0614.jpg", "Id": "614"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 22:03:25", "Description": "Perony na przystanku", "FilePath": "photo_0615.jpg", "Id": "615"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 22:03:57", "Description": "Kwitn\u0105ce perony", "FilePath": "photo_0616.jpg", "Id": "616"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 22:04:24", "Description": "Przystanek w ca\u0142ej okaza\u0142o\u015bci.", "FilePath": "photo_0617.jpg", "Id": "617"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 22:04:55", "Description": "Przystanek linii normalnotorowej, a tor po prawej to LHS.", "FilePath": "photo_0618.jpg", "Id": "618"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-28 22:05:19", "Description": "Przejazd przez drog\u0119.", "FilePath": "photo_0619.jpg", "Id": "619"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:13:43", "Description": "Budynek stacji od strony miasta", "FilePath": "photo_0620.jpg", "Id": "620"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:14:20", "Description": "Fasada budynku w niezbyt szcz\u0119\u015bliwym rzucie", "FilePath": "photo_0621.jpg", "Id": "621"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:14:38", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0622.jpg", "Id": "622"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:15:00", "Description": "Ciekawa bramka trakcyjna (odci\u0105gowa?)", "FilePath": "photo_0623.jpg", "Id": "623"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:15:11", "Description": "Wiata", "FilePath": "photo_0624.jpg", "Id": "624"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:15:28", "Description": "Widok z k\u0142adki", "FilePath": "photo_0625.jpg", "Id": "625"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:15:56", "Description": "Widok z wiaty na perony. Zza drzew nie\u015bmia\u0142o wychyla si\u0119 budynek.", "FilePath": "photo_0626.jpg", "Id": "626"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:16:09", "Description": "Tablica ostrzegawcza", "FilePath": "photo_0627.jpg", "Id": "627"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:16:22", "Description": "Budynek od strony torowiska", "FilePath": "photo_0628.jpg", "Id": "628"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:16:37", "Description": "Przej\u015bcie przez tory", "FilePath": "photo_0629.jpg", "Id": "629"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:16:53", "Description": "Widok spod wiaty", "FilePath": "photo_0630.jpg", "Id": "630"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:17:18", "Description": "Budka nieznanego mi przeznaczenia", "FilePath": "photo_0631.jpg", "Id": "631"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:18:16", "Description": "Lokomotywa serii 182 pracowicie ci\u0105gnie sk\u0142ad pr\u00f3\u017cnych w\u0119glarek", "FilePath": "photo_0632.jpg", "Id": "632"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:18:51", "Description": "Przystanek w Je\u017c\u00f3wce", "FilePath": "photo_0633.jpg", "Id": "633"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:19:11", "Description": "Ruiny kasy biletowej", "FilePath": "photo_0634.jpg", "Id": "634"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:19:28", "Description": "Wiata na przystanku", "FilePath": "photo_0635.jpg", "Id": "635"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:19:40", "Description": "Wiaty na peronach", "FilePath": "photo_0636.jpg", "Id": "636"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:20:12", "Description": "Chmury spogl\u0105daj\u0105 na przystanek", "FilePath": "photo_0637.jpg", "Id": "637"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:20:49", "Description": "Ruiny kasy biletowej i tryumfuj\u0105ce nad przystankiem drzewo.", "FilePath": "photo_0638.jpg", "Id": "638"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:21:15", "Description": "Przystanek ze skarpy biegn\u0105cej wzd\u0142u\u017c niego", "FilePath": "photo_0639.jpg", "Id": "639"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:22:05", "Description": "Tablica z nazw\u0105 przystanku.", "FilePath": "photo_0640.jpg", "Id": "640"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:22:17", "Description": "Budynek dr\u00f3\u017cnika.", "FilePath": "photo_0641.jpg", "Id": "641"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:22:37", "Description": "Kwitn\u0105ce perony przystanku sk\u0105pane w letnim s\u0142o\u0144cu", "FilePath": "photo_0642.jpg", "Id": "642"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:23:19", "Description": "Perony i gigantyczne drzewa daj\u0105ce schronienie przed pra\u017c\u0105cym s\u0142o\u0144cem", "FilePath": "photo_0643.jpg", "Id": "643"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:23:31", "Description": "Tablica z nazw\u0105 przystanku", "FilePath": "photo_0644.jpg", "Id": "644"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:23:49", "Description": "Widok w stron\u0119 Tunelu", "FilePath": "photo_0645.jpg", "Id": "645"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:24:35", "Description": "Dwucz\u0142onowa lokomotywa ET41 PKP Cargo ze sk\u0142adem pr\u00f3\u017cnych w\u0119glarek leniwie wtacza si\u0119 na przystanek", "FilePath": "photo_0646.jpg", "Id": "646"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:25:20", "Description": "Peroniki w Charsznicy", "FilePath": "photo_0647.jpg", "Id": "647"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:26:59", "Description": "Wylot na Wolbrom, w tle nastawnia dysponuj\u0105ca", "FilePath": "photo_0648.jpg", "Id": "648"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:29:05", "Description": "To jest hit! \u017buraw do nape\u0142niania parowoz\u00f3w.", "FilePath": "photo_0649.jpg", "Id": "649"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:29:29", "Description": "Perony i zabudowania", "FilePath": "photo_0650.jpg", "Id": "650"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:31:16", "Description": "Widok w stron\u0119 Tunelu", "FilePath": "photo_0651.jpg", "Id": "651"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:31:43", "Description": "Monumentalny magazyn, a gdzie\u015b obok niego pozosta\u0142o\u015bci stacji w\u0105skotorowej, kt\u00f3r\u0105 kiedy\u015b Wam przedstawi\u0119.", "FilePath": "photo_0652.jpg", "Id": "652"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:32:07", "Description": "Brama trakcyjna spajaj\u0105ca tory i perony.", "FilePath": "photo_0653.jpg", "Id": "653"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:32:28", "Description": "Niesamowicie pi\u0119kny a zarazem mocno podupad\u0142y budynek stacji.", "FilePath": "photo_0654.jpg", "Id": "654"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:32:41", "Description": "Fasada budynku", "FilePath": "photo_0655.jpg", "Id": "655"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:32:58", "Description": "Jeszcze raz powoli umieraj\u0105cy budynek stacji", "FilePath": "photo_0656.jpg", "Id": "656"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:37:22", "Description": "Koniec peron\u00f3w w Tunelu. Dwa tory po lewej biegn\u0105 do Krakowa, dwa po prawej prowadz\u0105 na G\u00f3rny \u015al\u0105sk.", "FilePath": "photo_0657.jpg", "Id": "657"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:38:32", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0658.jpg", "Id": "658"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:38:44", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0659.jpg", "Id": "659"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:39:08", "Description": "Perony i mnogo\u015b\u0107 r\u00f3\u017cnych s\u0142up\u00f3w - latarni, trakcyjnych, semafor\u00f3w...", "FilePath": "photo_0660.jpg", "Id": "660"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:39:42", "Description": "Tablica z nazw\u0105 stacji, a za zakr\u0119tem tunel w Tunelu. Czyli tak zwana tunelocepcja.", "FilePath": "photo_0661.jpg", "Id": "661"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:40:02", "Description": "Znowu perony i tory. ", "FilePath": "photo_0662.jpg", "Id": "662"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:40:18", "Description": "Budynek stacyjny.", "FilePath": "photo_0663.jpg", "Id": "663"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:40:28", "Description": "Budynek stacyjny.", "FilePath": "photo_0664.jpg", "Id": "664"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:42:38", "Description": "Nastawnia w Koz\u0142owie", "FilePath": "photo_0665.jpg", "Id": "665"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:42:54", "Description": "Perony w Koz\u0142owie.", "FilePath": "photo_0666.jpg", "Id": "666"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:45:39", "Description": "Widok na stacj\u0119 w Koz\u0142owie z k\u0142adki. Po lewej EN57 PR\u00f3w, a bezpo\u015brednio pod nami cargowska ET41.", "FilePath": "photo_0672.jpg", "Id": "667"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:47:19", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0667.jpg", "Id": "668"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:47:32", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0668.jpg", "Id": "669"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:47:49", "Description": "Jeszcze raz budynek.", "FilePath": "photo_0669.jpg", "Id": "670"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:48:05", "Description": "Widok w stron\u0119 Krakowa.", "FilePath": "photo_0670.jpg", "Id": "671"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:49:01", "Description": "Lokomotywy LHSu ci\u0105gn\u0105 sznur wagon\u00f3w po linii szerokotorowej. To by\u0142a mi\u0142a niespodzianka, uda\u0142o mi si\u0119 dogoni\u0107 na rowerze sk\u0142ad, kt\u00f3ry widzia\u0142em kilka godzin wcze\u015bniej.", "FilePath": "photo_0671.jpg", "Id": "672"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:50:03", "Description": "EN57 w Koz\u0142owie czeka na odjazd.", "FilePath": "photo_0673.jpg", "Id": "673"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:50:17", "Description": "Bocznica od Nowego Targu", "FilePath": "photo_0674.jpg", "Id": "674"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:50:32", "Description": "Zarastaj\u0105ce tory nowotarskiej bocznicy.", "FilePath": "photo_0675.jpg", "Id": "675"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:52:28", "Description": "Budynek przystanku", "FilePath": "photo_0676.jpg", "Id": "676"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:52:45", "Description": "Budynek i toaleta.", "FilePath": "photo_0677.jpg", "Id": "677"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:53:24", "Description": "Budynek przystanku, na drodze \u015blad linii kolejowej", "FilePath": "photo_0678.jpg", "Id": "678"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:53:43", "Description": "Jeszcze raz budynek przystanku.", "FilePath": "photo_0679.jpg", "Id": "679"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:54:01", "Description": "Wn\u0119trze budynku", "FilePath": "photo_0680.jpg", "Id": "680"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:54:18", "Description": "Parter budynku", "FilePath": "photo_0681.jpg", "Id": "681"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:54:32", "Description": "Most na linii do Podczerwonego", "FilePath": "photo_0682.jpg", "Id": "682"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:55:25", "Description": "S\u0142upek kilometra\u017cowy, jedyny znak, \u017ce gdzie\u015b tu znajdowa\u0142 si\u0119 przystanek", "FilePath": "photo_0683.jpg", "Id": "683"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:55:54", "Description": "Tu gdzie\u015b by\u0142 przystanek kolejowy", "FilePath": "photo_0684.jpg", "Id": "684"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:56:18", "Description": "Nasyp linii kolejowej w miejscu nieistniej\u0105cego przystanku", "FilePath": "photo_0685.jpg", "Id": "685"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:56:35", "Description": "Przystanek", "FilePath": "photo_0686.jpg", "Id": "686"}, {"AdditionDateTime": "2016-09-30 16:56:58", "Description": "Nasyp przerobiony na drog\u0119", "FilePath": "photo_0687.jpg", "Id": "687"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:27:04", "Description": "R\u00f3wnia stacyjna", "FilePath": "photo_0688.jpg", "Id": "688"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:27:43", "Description": "Rampa towarowa na bocznicy.", "FilePath": "photo_0689.jpg", "Id": "689"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:28:18", "Description": "Wschodnia g\u0142owica stacji", "FilePath": "photo_0690.jpg", "Id": "690"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:28:35", "Description": "Po prawej zabudowana r\u00f3wnia stacyjna", "FilePath": "photo_0691.jpg", "Id": "691"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:28:54", "Description": "Dziwny obiekt na r\u00f3wni stacyjnej", "FilePath": "photo_0692.jpg", "Id": "692"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:29:06", "Description": "Magazyn z ramp\u0105", "FilePath": "photo_0693.jpg", "Id": "693"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:29:22", "Description": "Magazyn i rampa towarowa", "FilePath": "photo_0694.jpg", "Id": "694"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:29:35", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0695.jpg", "Id": "695"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:29:53", "Description": "Budynek stacji zaadaptowany na cele mieszkalne", "FilePath": "photo_0696.jpg", "Id": "696"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:30:09", "Description": "Budynek stacji od frontu", "FilePath": "photo_0697.jpg", "Id": "697"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:30:24", "Description": "Budynek stacji od ty\u0142u", "FilePath": "photo_0698.jpg", "Id": "698"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:30:41", "Description": "Budynek stacji widziany z drogi wojew\u00f3dzkiej", "FilePath": "photo_0699.jpg", "Id": "699"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:30:58", "Description": "Pozosta\u0142o\u015bci stacji", "FilePath": "photo_0700.jpg", "Id": "700"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:31:16", "Description": "R\u00f3wnia stacyjna", "FilePath": "photo_0701.jpg", "Id": "701"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:31:32", "Description": "Stacja przerobiona na magazyn drewna", "FilePath": "photo_0702.jpg", "Id": "702"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:31:45", "Description": "Budynek stacji od boku", "FilePath": "photo_0703.jpg", "Id": "703"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:31:55", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0704.jpg", "Id": "704"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:32:13", "Description": "Widok ze stacji w stron\u0119 Suchej G\u00f3ry.", "FilePath": "photo_0705.jpg", "Id": "705"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:32:32", "Description": "Odrapana \u015bciana budynku stacji", "FilePath": "photo_0706.jpg", "Id": "706"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-05 17:33:11", "Description": "Drzewo wyrastaj\u0105ce spod budynku stacji i tablica z jej nazw\u0105 pami\u0119taj\u0105ca czasy parowoz\u00f3w", "FilePath": "photo_0707.jpg", "Id": "707"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-07 00:15:38", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0708.jpg", "Id": "708"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-07 00:15:50", "Description": "Budynek przystanku", "FilePath": "photo_0709.jpg", "Id": "709"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-07 00:16:09", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0710.jpg", "Id": "710"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-07 00:16:23", "Description": "Znowu perony", "FilePath": "photo_0711.jpg", "Id": "711"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-07 00:16:34", "Description": "Tablica ostrzegawcza", "FilePath": "photo_0712.jpg", "Id": "712"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-07 00:16:47", "Description": "Budynek i perony", "FilePath": "photo_0713.jpg", "Id": "713"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-07 00:17:27", "Description": "Zderzenie dw\u00f3ch \u015bwiat\u00f3w, jeden reprezentuje wyblak\u0142y szyld a drugi tablica", "FilePath": "photo_0714.jpg", "Id": "714"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-07 00:17:43", "Description": "Budynek", "FilePath": "photo_0715.jpg", "Id": "715"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-07 00:17:59", "Description": "W sin\u0105 dal", "FilePath": "photo_0716.jpg", "Id": "716"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-07 00:18:15", "Description": "Budynek od strony parkingu", "FilePath": "photo_0717.jpg", "Id": "717"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:47:46", "Description": "Budynek stacji od strony wsi. Najciemniejsze zak\u0105tki PRLu!", "FilePath": "photo_0718.jpg", "Id": "718"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:48:42", "Description": "Tabliczka na budynku.", "FilePath": "photo_0719.jpg", "Id": "719"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:48:57", "Description": "Widok spod budynku.", "FilePath": "photo_0720.jpg", "Id": "720"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:49:38", "Description": "Perony i bramka trakcyjna", "FilePath": "photo_0721.jpg", "Id": "721"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:50:48", "Description": "Tablica z nazw\u0105 stacji", "FilePath": "photo_0722.jpg", "Id": "722"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:51:33", "Description": "Budynki stacyjne", "FilePath": "photo_0723.jpg", "Id": "723"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:51:49", "Description": "Rz\u0105d bramek trakcyjnych", "FilePath": "photo_0724.jpg", "Id": "724"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:52:03", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0725.jpg", "Id": "725"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:52:21", "Description": "Peron z peronu ;-)", "FilePath": "photo_0726.jpg", "Id": "726"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:52:41", "Description": "Taki ma\u0142y zapomniany peronik na stacji.", "FilePath": "photo_0727.jpg", "Id": "727"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:52:55", "Description": "Tablica ostrzegawcza", "FilePath": "photo_0728.jpg", "Id": "728"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:53:30", "Description": "Czysty PRL - szary monumentalizm po\u0142\u0105czony z depresyjn\u0105 nud\u0105.", "FilePath": "photo_0729.jpg", "Id": "729"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:54:43", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0730.jpg", "Id": "730"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:55:18", "Description": "Boczne wej\u015bcie do kasy.", "FilePath": "photo_0731.jpg", "Id": "731"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:55:34", "Description": "Kasa i poczekalnia?", "FilePath": "photo_0732.jpg", "Id": "732"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:55:48", "Description": "Tablica z nazw\u0105 przystanku", "FilePath": "photo_0733.jpg", "Id": "733"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:56:17", "Description": "Tablica z nazw\u0105 przystanku zawieszona na wiacie.", "FilePath": "photo_0734.jpg", "Id": "734"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:56:36", "Description": "Przystanek, a w tle wiadukt na kt\u00f3ry zaraz pojedziemy razem!", "FilePath": "photo_0735.jpg", "Id": "735"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:57:06", "Description": "Budynek przystanku oraz tablica jako jego wizyt\u00f3wka.", "FilePath": "photo_0736.jpg", "Id": "736"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-11 20:57:24", "Description": "Przystanek w Zelczynie widziany z wiaduktu.", "FilePath": "photo_0737.jpg", "Id": "737"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:35:06", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0738.jpg", "Id": "738"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:35:16", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0739.jpg", "Id": "739"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:35:28", "Description": "Budynek i peron", "FilePath": "photo_0740.jpg", "Id": "740"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:36:35", "Description": "Stacja zdegradowana do przystanku poprzez usuni\u0119cie tor\u00f3w dodatkowych", "FilePath": "photo_0741.jpg", "Id": "741"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:36:56", "Description": "Peron na przystanku Wielkie Drogi", "FilePath": "photo_0742.jpg", "Id": "742"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:37:15", "Description": "Likwidowany tor dodatkowy", "FilePath": "photo_0743.jpg", "Id": "743"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:37:59", "Description": "Budynek przystanku", "FilePath": "photo_0744.jpg", "Id": "744"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:38:18", "Description": "Budynek i przejazd przez drog\u0119", "FilePath": "photo_0745.jpg", "Id": "745"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:38:33", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0747.jpg", "Id": "746"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:38:49", "Description": "Widok z ko\u0144ca peronu", "FilePath": "photo_0746.jpg", "Id": "747"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:40:06", "Description": "Drzewo na stacji", "FilePath": "photo_0748.jpg", "Id": "748"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:40:19", "Description": "Bramka trakcyjna", "FilePath": "photo_0749.jpg", "Id": "749"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:40:32", "Description": "\u0141adownia", "FilePath": "photo_0750.jpg", "Id": "750"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:40:53", "Description": "Peron i tory", "FilePath": "photo_0751.jpg", "Id": "751"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:41:20", "Description": "ET22 PKP Cargo przeje\u017cd\u017ca przez stacj\u0119", "FilePath": "photo_0752.jpg", "Id": "752"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:41:41", "Description": "Galicyjski budynek stacji", "FilePath": "photo_0753.jpg", "Id": "753"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:41:56", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0754.jpg", "Id": "754"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:42:12", "Description": "Budynek stacji z parkingu", "FilePath": "photo_0755.jpg", "Id": "755"}, {"AdditionDateTime": "2016-10-24 18:42:30", "Description": "Budynek stacji od strony wsi", "FilePath": "photo_0756.jpg", "Id": "756"}, {"AdditionDateTime": "2016-11-01 19:50:33", "Description": "Wylot na Tarn\u00f3w", "FilePath": "photo_0800.jpg", "Id": "757"}, {"AdditionDateTime": "2016-11-01 19:50:48", "Description": "Peron w Bochni", "FilePath": "photo_0801.jpg", "Id": "758"}, {"AdditionDateTime": "2016-11-01 19:52:09", "Description": "Cysterna PCC na stacji w Bochni", "FilePath": "photo_0802.jpg", "Id": "759"}, {"AdditionDateTime": "2016-11-01 19:52:25", "Description": "Peron pierwszy w Bochni", "FilePath": "photo_0803.jpg", "Id": "760"}, {"AdditionDateTime": "2016-11-01 19:52:40", "Description": "Tablica stacyjna", "FilePath": "photo_0804.jpg", "Id": "761"}, {"AdditionDateTime": "2016-11-01 19:52:55", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0805.jpg", "Id": "762"}, {"AdditionDateTime": "2016-11-01 19:55:18", "Description": "Wagon do przewozu materia\u0142\u00f3w sypkich", "FilePath": "photo_0806.jpg", "Id": "763"}, {"AdditionDateTime": "2016-11-01 19:56:00", "Description": "Wagon z zakrytym dachem.", "FilePath": "photo_0807.jpg", "Id": "764"}, {"AdditionDateTime": "2016-11-01 19:56:06", "Description": "Stacja w Bochni", "FilePath": "photo_0808.jpg", "Id": "765"}, {"AdditionDateTime": "2016-11-01 19:56:14", "Description": "Widok na dworzec i perony", "FilePath": "photo_0809.jpg", "Id": "766"}, {"AdditionDateTime": "2016-11-01 19:56:31", "Description": "ET22 stoi na stacji Bochnia", "FilePath": "photo_0810.jpg", "Id": "767"}, {"AdditionDateTime": "2016-11-01 19:56:51", "Description": "Widok z k\u0142adki", "FilePath": "photo_0811.jpg", "Id": "768"}, {"AdditionDateTime": "2016-11-01 19:57:01", "Description": "Wylot na Krak\u00f3w", "FilePath": "photo_0812.jpg", "Id": "769"}, {"AdditionDateTime": "2016-11-01 19:57:14", "Description": "Dworzec od strony miasta", "FilePath": "photo_0813.jpg", "Id": "770"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:02:50", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0757.jpg", "Id": "771"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:03:19", "Description": "Perony zarastaj\u0105ce wiosenn\u0105 traw\u0105", "FilePath": "photo_0758.jpg", "Id": "772"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:03:48", "Description": "Perony i kasa b\u0119d\u0105ca jednocze\u015bnie budk\u0105 dr\u00f3\u017cnika", "FilePath": "photo_0760.jpg", "Id": "773"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:04:02", "Description": "Tablica ostrzegawcza", "FilePath": "photo_0759.jpg", "Id": "774"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:04:19", "Description": "Wiata z tablic\u0105 przystankow\u0105", "FilePath": "photo_0761.jpg", "Id": "775"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:04:37", "Description": "Zamkni\u0119ta kasa biletowa", "FilePath": "photo_0762.jpg", "Id": "776"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:05:01", "Description": "Metalowe litery sk\u0142adaj\u0105ce si\u0119 w nazw\u0119 przystanku", "FilePath": "photo_0763.jpg", "Id": "777"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:06:40", "Description": "Przystanek zdegradowany ze stacji. Po bokach od tor\u00f3w g\u0142\u00f3wnych wida\u0107 nieu\u017cywane tory dodatkowe.", "FilePath": "photo_0764.jpg", "Id": "778"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:07:14", "Description": "Bramka trakcyjna wybudowana na potrzeby zlikwidowanej stacji. Dzi\u015b to tylko przystanek osobowy.", "FilePath": "photo_0765.jpg", "Id": "779"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:07:52", "Description": "Rudery, wal\u0105ce si\u0119 budynki gospodarcze stacji.", "FilePath": "photo_0766.jpg", "Id": "780"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:08:19", "Description": "Wiata daj\u0105ca schronienie nielicznym podr\u00f3\u017cnym.", "FilePath": "photo_0767.jpg", "Id": "781"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:08:44", "Description": "Budynek gospodarczy lub technniczny. Co w nim by\u0142o?", "FilePath": "photo_0768.jpg", "Id": "782"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:09:06", "Description": "Jeszcze raz urzekaj\u0105ce budynki.", "FilePath": "photo_0769.jpg", "Id": "783"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:09:20", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0770.jpg", "Id": "784"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:09:38", "Description": "Zarastaj\u0105ce perony", "FilePath": "photo_0771.jpg", "Id": "785"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:10:20", "Description": "Peron i niebo, kt\u00f3re ciekawie zerka na przystanek ka\u017cdego dnia. I pewnie p\u0142acze patrz\u0105c na jego post\u0119puj\u0105c\u0105 dewastacj\u0119.", "FilePath": "photo_0772.jpg", "Id": "786"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:10:50", "Description": "Schody na przystanek; a gdyby je tak przed\u0142u\u017cy\u0107 do chmur?", "FilePath": "photo_0773.jpg", "Id": "787"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:11:26", "Description": "Przejazd przy przystanku", "FilePath": "photo_0774.jpg", "Id": "788"}, {"AdditionDateTime": "2016-12-08 11:12:50", "Description": "Wieczorny pejza\u017c ze stacji.", "FilePath": "photo_0775.jpg", "Id": "789"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 20:47:14", "Description": "Wylot ze stacji.", "FilePath": "photo_0776.jpg", "Id": "790"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 20:47:51", "Description": "Magazyn", "FilePath": "photo_0777.jpg", "Id": "791"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 20:48:25", "Description": "Plac \u0142adunkowy", "FilePath": "photo_0778.jpg", "Id": "792"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 20:50:03", "Description": "Lokomotywa ci\u0105gnie sk\u0142ad przez stacj\u0119 w K\u0142aju", "FilePath": "photo_0779.jpg", "Id": "793"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 20:50:23", "Description": "Budynek stacji i peron", "FilePath": "photo_0780.jpg", "Id": "794"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 20:50:59", "Description": "Budynek stacji", "FilePath": "photo_0781.jpg", "Id": "795"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 20:51:29", "Description": "Tory oraz wej\u015bcie do przej\u015bcia podziemnego", "FilePath": "photo_0782.jpg", "Id": "796"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 20:52:12", "Description": "Widok od strony ulicy", "FilePath": "photo_0783.jpg", "Id": "797"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 20:53:22", "Description": "Perony na przystanku", "FilePath": "photo_0785.jpg", "Id": "798"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 20:53:42", "Description": "Tablica i s\u0142up trakcyjny", "FilePath": "photo_0786.jpg", "Id": "799"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 20:55:08", "Description": "Widok w kierunku Tarnowa", "FilePath": "photo_0787.jpg", "Id": "800"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 20:55:27", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0788.jpg", "Id": "801"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 20:55:52", "Description": "Peron i wiata", "FilePath": "photo_0789.jpg", "Id": "802"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 20:56:16", "Description": "Widok w kierunku Krakowa", "FilePath": "photo_0790.jpg", "Id": "803"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 20:59:43", "Description": "Budynek w Cikowicach", "FilePath": "photo_0791.jpg", "Id": "804"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 21:01:02", "Description": "Budynek", "FilePath": "photo_0792.jpg", "Id": "805"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 21:01:46", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0793.jpg", "Id": "806"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 21:02:13", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0794.jpg", "Id": "807"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 21:04:26", "Description": "Perony i wiaty", "FilePath": "photo_0795.jpg", "Id": "808"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 21:05:06", "Description": "Budynek przystanku", "FilePath": "photo_0796.jpg", "Id": "809"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 21:05:24", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0797.jpg", "Id": "810"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-09 21:06:18", "Description": "Budynek przystanku chowa si\u0119 za habaziami", "FilePath": "photo_0798.jpg", "Id": "811"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:14:24", "Description": "Perony", "FilePath": "photo_0814.jpg", "Id": "812"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:14:47", "Description": "Lokomotywa ze sk\u0142adem towarowym przeje\u017cd\u017ca przez przystanek", "FilePath": "photo_0815.jpg", "Id": "813"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:15:02", "Description": "Perony i krzaki", "FilePath": "photo_0816.jpg", "Id": "814"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:15:23", "Description": "Budynek i perony", "FilePath": "photo_0817.jpg", "Id": "815"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:15:43", "Description": "Budynek i parking", "FilePath": "photo_0818.jpg", "Id": "816"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:15:55", "Description": "Ob\u0142\u0119dne niebo", "FilePath": "photo_0819.jpg", "Id": "817"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:16:04", "Description": "Ob\u0142\u0119dne niebo", "FilePath": "photo_0819.jpg", "Id": "818"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:16:23", "Description": "Budynek przystanku", "FilePath": "photo_0820.jpg", "Id": "819"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:16:54", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0821.jpg", "Id": "820"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:17:30", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0822.jpg", "Id": "821"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:17:50", "Description": "Pocz\u0105tek starego peronu", "FilePath": "photo_0823.jpg", "Id": "822"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:19:26", "Description": "Jeden z budynk\u00f3w kolejowych", "FilePath": "photo_0824.jpg", "Id": "823"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:19:43", "Description": "PRLowski budynek stacyjny", "FilePath": "photo_0825.jpg", "Id": "824"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:20:06", "Description": "Przechylona tablica, kt\u00f3ra przy okazji reklamuje lokalny klub pi\u0142karski", "FilePath": "photo_0826.jpg", "Id": "825"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:20:31", "Description": "Koniec peron\u00f3w - widok w stron\u0119 Krakowa", "FilePath": "photo_0827.jpg", "Id": "826"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:20:49", "Description": "Perony a w tle wiata", "FilePath": "photo_0828.jpg", "Id": "827"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:21:07", "Description": "Peron g\u0142\u00f3wny (pierwszy?)", "FilePath": "photo_0829.jpg", "Id": "828"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:21:36", "Description": "Widok z k\u0142adki dla pieszych", "FilePath": "photo_0830.jpg", "Id": "829"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:22:02", "Description": "Budynek i tory boczne", "FilePath": "photo_0831.jpg", "Id": "830"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:22:25", "Description": "Znowu budynek. Tor najbardziej po prawej prowadzi do browaru.", "FilePath": "photo_0832.jpg", "Id": "831"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-11 20:22:38", "Description": "Budynek od strony miasta", "FilePath": "photo_0833.jpg", "Id": "832"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:01:30", "Description": "Parking przed przystankiem.", "FilePath": "photo_0834.jpg", "Id": "833"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:01:44", "Description": "Perony.", "FilePath": "photo_0835.jpg", "Id": "834"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:01:58", "Description": "Budynek przystanku.", "FilePath": "photo_0836.jpg", "Id": "835"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:02:38", "Description": "Spod drzew.", "FilePath": "photo_0837.jpg", "Id": "836"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:03:32", "Description": "Parking przed stacj\u0105.", "FilePath": "photo_0838.jpg", "Id": "837"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:03:51", "Description": "Perony.", "FilePath": "photo_0839.jpg", "Id": "838"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:04:03", "Description": "Budynek stacji.", "FilePath": "photo_0840.jpg", "Id": "839"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:04:18", "Description": "Widok w stron\u0119 Krakowa.", "FilePath": "photo_0841.jpg", "Id": "840"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:04:34", "Description": "Stacja w ca\u0142ej swej okaza\u0142o\u015bci.", "FilePath": "photo_0842.jpg", "Id": "841"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:04:59", "Description": "Widok w stron\u0119 Tarnowa.", "FilePath": "photo_0843.jpg", "Id": "842"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:10:21", "Description": "Poranek na peronie.", "FilePath": "photo_0844.jpg", "Id": "843"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:10:38", "Description": "Koniec peronu.", "FilePath": "photo_0845.jpg", "Id": "844"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:13:23", "Description": "Wiata na przystanku.", "FilePath": "photo_0846.jpg", "Id": "845"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:13:35", "Description": "Tablica przystankowa.", "FilePath": "photo_0847.jpg", "Id": "846"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:13:52", "Description": "Budynek i kasa biletowa.", "FilePath": "photo_0848.jpg", "Id": "847"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:14:14", "Description": "Budynek przystanku.", "FilePath": "photo_0849.jpg", "Id": "848"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:17:01", "Description": "Dojazd do stacji.", "FilePath": "photo_0850.jpg", "Id": "849"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:17:16", "Description": "Budynek stacji od strony wsi.", "FilePath": "photo_0851.jpg", "Id": "850"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:24:19", "Description": "Zawsze fascynowa\u0142y mnie takie sytuacji. Kobieta wsiadaj\u0105ca do poci\u0105gu sta\u0142a si\u0119 zupe\u0142nie bezwiednie moj\u0105 kordianowsk\u0105 Laur\u0105 tylko przez to, \u017ce wsiada do zdezelowanego poci\u0105gu o mglistym poranku.", "FilePath": "photo_0852.jpg", "Id": "852"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:24:49", "Description": "Poci\u0105g min\u0105\u0142 semafor i wyje\u017cd\u017ca ze stacji.", "FilePath": "photo_0853.jpg", "Id": "853"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:25:03", "Description": "Budynek stacji.", "FilePath": "photo_0854.jpg", "Id": "854"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:25:19", "Description": "Peron i magazyny.", "FilePath": "photo_0855.jpg", "Id": "855"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:26:11", "Description": "Nowa wiata i zniszczona tablica.", "FilePath": "photo_0856.jpg", "Id": "856"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:26:33", "Description": "Drzewo ochrania stacj\u0119.", "FilePath": "photo_0857.jpg", "Id": "857"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:26:53", "Description": "Peron.", "FilePath": "photo_0858.jpg", "Id": "858"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:27:05", "Description": "Magazyny od drugiej strony.", "FilePath": "photo_0859.jpg", "Id": "859"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:27:30", "Description": "Widok z nieu\u017cywanego toru dodatkowego.", "FilePath": "photo_0860.jpg", "Id": "860"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-23 19:28:59", "Description": "S\u0142o\u0144ce toczy walk\u0119 z mg\u0142\u0105 o wiat\u0105, a ona tylko trwa. \u017ba\u0142uj\u0119, \u017ce nie potrafi\u0119 uchwyci\u0107 takiej dynamiki.", "FilePath": "photo_0861.jpg", "Id": "861"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:31:33", "Description": "Budynek przystanku", "FilePath": "photo_0862.jpg", "Id": "862"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:31:50", "Description": "Peron i tablica", "FilePath": "photo_0863.jpg", "Id": "863"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:32:02", "Description": "Wiata na peronie.", "FilePath": "photo_0864.jpg", "Id": "864"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:32:13", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0865.jpg", "Id": "865"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:33:13", "Description": "Widok na przystanek z drogi polnej.", "FilePath": "photo_0866.jpg", "Id": "866"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:33:34", "Description": "Tor wbiegaj\u0105cy na przystanek.", "FilePath": "photo_0867.jpg", "Id": "867"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:33:58", "Description": "Wiata i ko\u015bci\u00f3\u0142 na wzg\u00f3rzu w tle.", "FilePath": "photo_0868.jpg", "Id": "868"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:34:16", "Description": "Starodawny zegar na przystanku.", "FilePath": "photo_0870.jpg", "Id": "869"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:34:38", "Description": "Wiata i tor znikaj\u0105cy za zakr\u0119tem. Ciekawe co za nim jest?", "FilePath": "photo_0871.jpg", "Id": "870"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:34:58", "Description": "Tablica przystankowa.", "FilePath": "photo_0869.jpg", "Id": "871"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:36:17", "Description": "Ta wiata i zegar to jedyne elementy, kt\u00f3re w moim odczuciu odr\u00f3\u017cniaj\u0105 przystanek od innych.", "FilePath": "photo_0872.jpg", "Id": "872"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:37:00", "Description": "Wjazd na stacj\u0119.", "FilePath": "photo_0873.jpg", "Id": "873"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:37:10", "Description": "Magazyn.", "FilePath": "photo_0874.jpg", "Id": "874"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:37:56", "Description": "Budynek stacji rzucaj\u0105cy cie\u0144 na parking oraz rozpo\u015bcieraj\u0105ce si\u0119 wok\u00f3\u0142 nich drzewa.", "FilePath": "photo_0875.jpg", "Id": "875"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:38:09", "Description": "Ten sam magazyn od drugiej strony.", "FilePath": "photo_0876.jpg", "Id": "876"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:38:20", "Description": "Budynek stacji.", "FilePath": "photo_0877.jpg", "Id": "877"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:39:09", "Description": "Peron g\u0142\u00f3wny (pewnie pierwszy).", "FilePath": "photo_0878.jpg", "Id": "878"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:39:30", "Description": "Taka ciekawa tablica.", "FilePath": "photo_0879.jpg", "Id": "879"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:39:43", "Description": "Peron i magazyny.", "FilePath": "photo_0880.jpg", "Id": "880"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:39:58", "Description": "Magazyn z ramp\u0105.", "FilePath": "photo_0881.jpg", "Id": "881"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:40:29", "Description": "Peron. Lubi\u0119 otwiera\u0107 zdj\u0119cie tablic\u0105 z nazw\u0105 stacji.", "FilePath": "photo_0882.jpg", "Id": "882"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:40:42", "Description": "W og\u00f3le lubi\u0119 tablice.", "FilePath": "photo_0883.jpg", "Id": "883"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:40:54", "Description": "Widok spod wiaty.", "FilePath": "photo_0884.jpg", "Id": "884"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:41:03", "Description": "Budynek stacji.", "FilePath": "photo_0885.jpg", "Id": "885"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:46:41", "Description": "Peron i budynek.", "FilePath": "photo_0886.jpg", "Id": "886"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:46:55", "Description": "Zakr\u0119caj\u0105cy tor.", "FilePath": "photo_0887.jpg", "Id": "887"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:47:06", "Description": "Wiata.", "FilePath": "photo_0888.jpg", "Id": "888"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:48:03", "Description": "Tablica i wiata.", "FilePath": "photo_0889.jpg", "Id": "889"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:50:35", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_0890.jpg", "Id": "890"}, {"AdditionDateTime": "2017-01-31 19:50:49", "Description": "Widok z drogi wojew\u00f3dzkiej.", "FilePath": "photo_0891.jpg", "Id": "891"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:51:00", "Description": "Wjazd na stacj\u0119.", "FilePath": "photo_0892.jpg", "Id": "892"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:51:21", "Description": "Budynki stacji.", "FilePath": "photo_0893.jpg", "Id": "893"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:51:36", "Description": "Poaustriacki budynek stacji.", "FilePath": "photo_0894.jpg", "Id": "894"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:52:21", "Description": "Fasada budynku.", "FilePath": "photo_0895.jpg", "Id": "895"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:52:33", "Description": "Perony.", "FilePath": "photo_0896.jpg", "Id": "896"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:52:51", "Description": "Perony i semafore wyjazdowe.", "FilePath": "photo_0897.jpg", "Id": "897"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:53:03", "Description": "Latarnia.", "FilePath": "photo_0898.jpg", "Id": "898"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:53:37", "Description": "Peron g\u0142\u00f3wny.", "FilePath": "photo_0899.jpg", "Id": "899"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:53:51", "Description": "Znowu peron.", "FilePath": "photo_0900.jpg", "Id": "900"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:54:37", "Description": "Druciana tablica z nazw\u0105 stacji.", "FilePath": "photo_0901.jpg", "Id": "901"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:55:29", "Description": "Wyjazd ze stacji.", "FilePath": "photo_0902.jpg", "Id": "902"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:55:44", "Description": "Widok na stacj\u0119.", "FilePath": "photo_0903.jpg", "Id": "903"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:55:56", "Description": "Peron g\u0142\u00f3wny.", "FilePath": "photo_0904.jpg", "Id": "904"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:56:09", "Description": "Budynek stacji.", "FilePath": "photo_0905.jpg", "Id": "905"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:56:50", "Description": "Peron i wiata.", "FilePath": "photo_0906.jpg", "Id": "906"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:57:15", "Description": "Brama trakcyjna.", "FilePath": "photo_0907.jpg", "Id": "907"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:57:26", "Description": "Budynek stacji.", "FilePath": "photo_0908.jpg", "Id": "908"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:57:46", "Description": "Znowu brama trakcyjna rozpinaj\u0105ca si\u0119 nad peronem i torami.", "FilePath": "photo_0909.jpg", "Id": "909"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:58:10", "Description": "Parking przed stacj\u0105.", "FilePath": "photo_0910.jpg", "Id": "910"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:58:25", "Description": "Tablica nie\u015bmia\u0142o wygl\u0105da zza budynk\u00f3w.", "FilePath": "photo_0911.jpg", "Id": "911"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 18:58:51", "Description": "Budynek stacji.", "FilePath": "photo_0912.jpg", "Id": "912"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 19:04:04", "Description": "Nastawnia i g\u0142owica stacji.", "FilePath": "photo_0913.jpg", "Id": "913"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 19:04:21", "Description": "P\u00f3\u0142bramka trakcyjna i latarnia.", "FilePath": "photo_0914.jpg", "Id": "914"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 19:04:41", "Description": "Tablica stacyjna i widok na pag\u00f3rki.", "FilePath": "photo_0915.jpg", "Id": "915"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 19:04:54", "Description": "Perony.", "FilePath": "photo_0916.jpg", "Id": "916"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 19:05:12", "Description": "Budynek od strony uliczki.", "FilePath": "photo_0917.jpg", "Id": "917"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 19:05:31", "Description": "Budynek i tablica z logiem PKP Energetyka.", "FilePath": "photo_0918.jpg", "Id": "918"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 19:05:53", "Description": "Szyba w spalonych drzwiach budynku.", "FilePath": "photo_0919.jpg", "Id": "919"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 19:06:13", "Description": "Druciaki z nazw\u0105 stacji i numerem peronu.", "FilePath": "photo_0920.jpg", "Id": "920"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 19:06:35", "Description": "Po stacji nie pozosta\u0142 ju\u017c nawet ten cie\u0144.", "FilePath": "photo_0921.jpg", "Id": "921"}, {"AdditionDateTime": "2017-02-23 19:06:47", "Description": "Peron drugi!", "FilePath": "photo_0922.jpg", "Id": "922"}, {"AdditionDateTime": "2017-03-23 20:09:33", "Description": "Lokomotywa ST44 wje\u017cd\u017ca na mijank\u0119.", "FilePath": "photo_0923.jpg", "Id": "923"}, {"AdditionDateTime": "2017-03-23 20:10:03", "Description": "Mijanka.", "FilePath": "photo_0924.jpg", "Id": "924"}, {"AdditionDateTime": "2017-03-23 20:10:16", "Description": "Mijanka z drogi polnej.", "FilePath": "photo_0925.jpg", "Id": "925"}, {"AdditionDateTime": "2017-03-23 20:11:14", "Description": "Mijanka.", "FilePath": "photo_0926.jpg", "Id": "926"}, {"AdditionDateTime": "2017-03-23 20:11:31", "Description": "Wylot z mijanki na wsch\u00f3d.", "FilePath": "photo_0927.jpg", "Id": "927"}, {"AdditionDateTime": "2017-03-23 20:11:49", "Description": "Widok na zach\u00f3d.", "FilePath": "photo_0928.jpg", "Id": "928"}, {"AdditionDateTime": "2017-03-23 20:12:09", "Description": "R\u00f3wnia stacyjna.", "FilePath": "photo_0929.jpg", "Id": "929"}, {"AdditionDateTime": "2017-03-23 20:12:29", "Description": "Budynki stacyjne.", "FilePath": "photo_0930.jpg", "Id": "930"}, {"AdditionDateTime": "2017-03-23 20:12:50", "Description": "Widok na stacj\u0119 szerokotorow\u0105 z toru normalnego.", "FilePath": "photo_0931.jpg", "Id": "931"}, {"AdditionDateTime": "2017-03-23 20:13:08", "Description": "Przechylona latarnia.", "FilePath": "photo_0932.jpg", "Id": "932"}, {"AdditionDateTime": "2017-03-23 20:13:25", "Description": "Te latarnie stoj\u0105 na baczno\u015b\u0107.", "FilePath": "photo_0933.jpg", "Id": "933"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 19:31:46", "Description": "Grupa towarowa.", "FilePath": "photo_0934.jpg", "Id": "934"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 19:33:09", "Description": "W\u0119glarkowy w\u0105\u017c na grupie towarowej.", "FilePath": "photo_0935.jpg", "Id": "935"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 19:33:28", "Description": "Grupa towarowa.", "FilePath": "photo_0936.jpg", "Id": "936"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 19:34:38", "Description": "W\u0119gierskie w\u0119glarki na stacji.", "FilePath": "photo_0937.jpg", "Id": "937"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 19:34:51", "Description": "Burta wagonu.", "FilePath": "photo_0938.jpg", "Id": "938"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 19:43:09", "Description": "R\u00f3wnia stacyjna w kierunku p\u00f3\u0142nocnym.", "FilePath": "photo_0939.jpg", "Id": "939"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 19:43:29", "Description": "Wylot na Trzebini\u0119.", "FilePath": "photo_0940.jpg", "Id": "940"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 19:43:40", "Description": "Wlot od strony Trzebini.", "FilePath": "photo_0941.jpg", "Id": "941"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 19:44:05", "Description": "Pozosta\u0142o\u015b\u0107 po budynku (nastawni?).", "FilePath": "photo_0942.jpg", "Id": "942"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 19:44:27", "Description": "Podk\u0142ad.", "FilePath": "photo_0943.jpg", "Id": "943"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 19:48:12", "Description": "Wlot od strony Trzebini.", "FilePath": "photo_0944.jpg", "Id": "944"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 19:59:37", "Description": "Rozjazd.", "FilePath": "photo_0945.jpg", "Id": "945"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 19:59:53", "Description": "Stacja od strony Trzebini.", "FilePath": "photo_0946.jpg", "Id": "946"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 20:01:31", "Description": "Wagon-piaskarka.", "FilePath": "photo_0947.jpg", "Id": "947"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 20:07:16", "Description": "Stacja.", "FilePath": "photo_0948.jpg", "Id": "948"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 20:07:40", "Description": "Nastawnia.", "FilePath": "photo_0949.jpg", "Id": "949"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 20:08:17", "Description": "Wagony-piaskarki.", "FilePath": "photo_0950.jpg", "Id": "950"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 20:09:22", "Description": "W oddali wagony do transportu samochod\u00f3w.", "FilePath": "photo_0951.jpg", "Id": "951"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 20:10:22", "Description": "Rz\u0119dy piaskarek na stacji.", "FilePath": "photo_0952.jpg", "Id": "952"}, {"AdditionDateTime": "2017-05-15 20:10:40", "Description": "Nastawnia i peron osobowy.", "FilePath": "photo_0953.jpg", "Id": "953"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:15:52", "Description": "Lokomotywa z pr\u00f3\u017cnym sk\u0142adem wagon\u00f3w na piasek podsadzkowy.", "FilePath": "photo_0954.jpg", "Id": "954"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:27:00", "Description": "Wylot ze zlikwidowanej stacji.", "FilePath": "photo_0955.jpg", "Id": "955"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:27:17", "Description": "Zlikwidowana stacja kopalni piasku.", "FilePath": "photo_0956.jpg", "Id": "956"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:27:34", "Description": "Podk\u0142ad po torach dodatkowych.", "FilePath": "photo_0957.jpg", "Id": "957"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:27:48", "Description": "R\u00f3wnia stacyjna.", "FilePath": "photo_0958.jpg", "Id": "958"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:28:08", "Description": "Tyle z tej stacji zosta\u0142o.", "FilePath": "photo_0959.jpg", "Id": "959"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:28:25", "Description": "Peron na stacji.", "FilePath": "photo_0960.jpg", "Id": "960"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:28:46", "Description": "R\u00f3wnia stacyjna zaro\u015bni\u0119ta drzewkami.", "FilePath": "photo_0961.jpg", "Id": "961"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:29:02", "Description": "Tu chyba by\u0142 budynek stacyjny?", "FilePath": "photo_0962.jpg", "Id": "962"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:29:25", "Description": "Widok w stron\u0119 Szczakowej. Przy prawym torze peron.", "FilePath": "photo_0963.jpg", "Id": "963"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:29:38", "Description": "Pozosta\u0142o\u015bci stacji.", "FilePath": "photo_0964.jpg", "Id": "964"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:31:49", "Description": "Wjazd na stacj\u0119 od strony Szczakowej.", "FilePath": "photo_0966.jpg", "Id": "965"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:32:15", "Description": "Lokomotywa ze sk\u0142adem piaskarek wje\u017cd\u017ca na stacj\u0119.", "FilePath": "photo_0967.jpg", "Id": "966"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:32:39", "Description": "Wagonowy w\u0105\u017c.", "FilePath": "photo_0968.jpg", "Id": "967"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:33:10", "Description": "Po lewej stronie nastawnia, po prawej gdzie\u015b tam peron.", "FilePath": "photo_0969.jpg", "Id": "968"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:33:25", "Description": "Takie cu\u015b.", "FilePath": "photo_0970.jpg", "Id": "969"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:33:45", "Description": "Wagony czekaj\u0105 na stacji.", "FilePath": "photo_0971.jpg", "Id": "970"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:34:33", "Description": "Dwa sk\u0142ady na stacji. Nied\u0142ugo potem jeden z nich odjecha\u0142 na pole piaskowe po za\u0142adunek; a potem drugi.", "FilePath": "photo_0972.jpg", "Id": "971"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:34:52", "Description": "Wylot na Szczakow\u0105.", "FilePath": "photo_0973.jpg", "Id": "972"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:35:36", "Description": "Wagony przys\u0142aniaj\u0105 nastawni\u0119 i lekko zirytowanego kolejarza.", "FilePath": "photo_0974.jpg", "Id": "973"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:36:02", "Description": "S200 manewruje po stacji.", "FilePath": "photo_0975.jpg", "Id": "974"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:36:25", "Description": "Wylot na pole piaskowe a kiedy\u015b tak\u017ce do Trzebini.", "FilePath": "photo_0976.jpg", "Id": "975"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:36:52", "Description": "Ile ta stacja jeszcze postoi?", "FilePath": "photo_0977.jpg", "Id": "976"}, {"AdditionDateTime": "2017-06-08 11:37:22", "Description": "Zdj\u0119cie historyczne. Tej stacji ju\u017c nie ma.", "FilePath": "photo_0979.jpg", "Id": "977"}, {"AdditionDateTime": "2017-10-29 18:23:29", "Description": "Zachodnia g\u0142owica", "FilePath": "photo_0980.jpg", "Id": "978"}, {"AdditionDateTime": "2017-10-29 18:24:08", "Description": "R\u00f3wnia stacyjna, widok na wsch\u00f3d", "FilePath": "photo_0981.jpg", "Id": "979"}, {"AdditionDateTime": "2017-10-29 18:24:18", "Description": "R\u00f3wnia stacyjna", "FilePath": "photo_0982.jpg", "Id": "980"}, {"AdditionDateTime": "2017-10-29 18:24:44", "Description": "Podk\u0142ad, pozosta\u0142o\u015b\u0107 po stacji", "FilePath": "photo_0983.jpg", "Id": "981"}, {"AdditionDateTime": "2017-10-29 18:27:34", "Description": "Stacja zarasta choinkami posadzonymi w celu rekultywacji terenu po kopalni.", "FilePath": "photo_0984.jpg", "Id": "982"}, {"AdditionDateTime": "2017-10-29 18:28:56", "Description": "Choinka zarasta pozosta\u0142o\u015bci posterunku", "FilePath": "photo_0985.jpg", "Id": "983"}, {"AdditionDateTime": "2017-10-29 18:29:27", "Description": "Widok na wsch\u00f3d", "FilePath": "photo_0986.jpg", "Id": "984"}, {"AdditionDateTime": "2017-10-29 18:29:45", "Description": "Wschodnia g\u0142owica stacji", "FilePath": "photo_0987.jpg", "Id": "985"}, {"AdditionDateTime": "2017-10-29 18:30:09", "Description": "\u015arodek stacji", "FilePath": "photo_0988.jpg", "Id": "986"}, {"AdditionDateTime": "2017-10-29 18:31:08", "Description": "W oddali r\u00f3wnia stacyjna", "FilePath": "photo_0989.jpg", "Id": "987"}, {"AdditionDateTime": "2017-10-29 18:31:31", "Description": "Po lewej by\u0142a stacja", "FilePath": "photo_0992.jpg", "Id": "988"}, {"AdditionDateTime": "2017-10-29 18:32:08", "Description": "Widok ze stacji na zamkni\u0119t\u0105 kopalni\u0119", "FilePath": "photo_0993.jpg", "Id": "989"}, {"AdditionDateTime": "2017-10-29 18:32:34", "Description": "S\u0142up lub podk\u0142ad", "FilePath": "photo_0994.jpg", "Id": "990"}, {"AdditionDateTime": "2017-10-29 18:32:48", "Description": "R\u00f3wnia stacyjna", "FilePath": "photo_0995.jpg", "Id": "991"}, {"AdditionDateTime": "2017-10-29 18:33:06", "Description": "R\u00f3wnia stacyjna, widok na zach\u00f3d", "FilePath": "photo_0996.jpg", "Id": "992"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 20:51:56", "Description": "Stary peron", "FilePath": "photo_0997.jpg", "Id": "993"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 20:52:14", "Description": "Tablica na starym peronie", "FilePath": "photo_0998.jpg", "Id": "994"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 20:52:28", "Description": "Stary peron", "FilePath": "photo_0999.jpg", "Id": "995"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 20:52:39", "Description": "Tu kiedy\u015b by\u0142 budynek", "FilePath": "photo_1000.jpg", "Id": "996"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 20:54:16", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_1001.jpg", "Id": "997"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 20:54:28", "Description": "Budynek przystankowy", "FilePath": "photo_1002.jpg", "Id": "998"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 20:54:39", "Description": "Wiata na zaro\u015bni\u0119tym peronie", "FilePath": "photo_1003.jpg", "Id": "999"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 20:54:58", "Description": "\u015acie\u017cka na peronie", "FilePath": "photo_1004.jpg", "Id": "1000"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 20:58:24", "Description": "Wlot na stacj\u0119", "FilePath": "photo_1005.jpg", "Id": "1001"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 20:58:39", "Description": "Wylot ze stacji", "FilePath": "photo_1006.jpg", "Id": "1002"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 20:58:53", "Description": "Widok w stron\u0119 Huciska", "FilePath": "photo_1007.jpg", "Id": "1003"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 20:59:03", "Description": "Parking przed stacj\u0105", "FilePath": "photo_1008.jpg", "Id": "1004"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 20:59:17", "Description": "Tablica z logiem PKP Energetyka", "FilePath": "photo_1009.jpg", "Id": "1005"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 20:59:27", "Description": "Budynek", "FilePath": "photo_1010.jpg", "Id": "1006"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 20:59:34", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_1011.jpg", "Id": "1007"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 20:59:44", "Description": "Semafory wyjazdowe", "FilePath": "photo_1012.jpg", "Id": "1008"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:00:03", "Description": "Koniec peronu i semafory wyjazdowe", "FilePath": "photo_1013.jpg", "Id": "1009"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:00:13", "Description": "Budynek i peron", "FilePath": "photo_1014.jpg", "Id": "1010"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:00:24", "Description": "Tablica przystankowa", "FilePath": "photo_1015.jpg", "Id": "1011"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:00:35", "Description": "Peron i wiata", "FilePath": "photo_1016.jpg", "Id": "1012"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:00:45", "Description": "Kraw\u0119d\u017a peronowa", "FilePath": "photo_1017.jpg", "Id": "1013"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:00:54", "Description": "Tablica informacyjna", "FilePath": "photo_1018.jpg", "Id": "1014"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:01:10", "Description": "Koniec peronu", "FilePath": "photo_1019.jpg", "Id": "1015"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:01:20", "Description": "Peron", "FilePath": "photo_1020.jpg", "Id": "1016"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:01:30", "Description": "Budynek", "FilePath": "photo_1021.jpg", "Id": "1017"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:01:41", "Description": "Znak przed przejazdem", "FilePath": "photo_1022.jpg", "Id": "1018"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:02:27", "Description": "Koniec peronu", "FilePath": "photo_1023.jpg", "Id": "1019"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:02:56", "Description": "Peron, po prawej zlikwidowany tor. Wida\u0107 tak\u017ce bramki trakcyjne jako pozosta\u0142o\u015b\u0107 po dodatkowych torach.", "FilePath": "photo_1024.jpg", "Id": "1020"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:03:04", "Description": "Budynek", "FilePath": "photo_1025.jpg", "Id": "1021"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:03:16", "Description": "Rdzewiej\u0105ca tablica", "FilePath": "photo_1026.jpg", "Id": "1022"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:03:26", "Description": "Tablica ostrzegawcza", "FilePath": "photo_1027.jpg", "Id": "1023"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:03:35", "Description": "Budynek", "FilePath": "photo_1028.jpg", "Id": "1024"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:03:45", "Description": "Tabliczka", "FilePath": "photo_1029.jpg", "Id": "1025"}, {"AdditionDateTime": "2017-12-29 21:03:58", "Description": "Budynek z odrapan\u0105 elewacj\u0105", "FilePath": "photo_1030.jpg", "Id": "1026"}]